香港戲院會員優惠全攻略 / 新戲資訊交流 #10

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAVEL」為求吸引讀者及增加瀏覽量，不擇手段，更天真地以為改用圖表列出形式、在圖表加上貴網站水印，便能標示為原創所出，擺脫抄襲之嫌，實為厚顏 無恥之極致！其他網民更踢爆該公司抄襲他人文章已非首次！對象更是同行新假期雜誌：

該公司抄襲他人文章原來已早有前科，早已為一眾同行所不齒，為香港普羅大眾及新一代展示反面教材，傳播錯誤價值觀，向香港社會及大眾活生生宣示「順手牽羊、 隨意掠奪別人創意成果，坐享其成」、「踐踏創意而牟取暴利」、等極其下三流的歪理，實為香港傳媒、香港社會之恥！該公司重蹈覆轍，顯易而見，「U 抄VEL」並沒有 從中汲取教訓！追本朔源，由此可見，該公司的撰稿員／記者一直以來&#27809;有尊重原創精神，隨意踐踏他人文字創作的成果，而編輯也&#27809;有做好把關工作，恪守知識產 權的重要性，管理層也縱容員工，任由下屬任意罔為，不尊重原創精神，任意奪取他人創作成果，沒有詢問原作者的意見，才會導致抄襲事件不只一次發生，實在不 配名為「傳媒」二字！

本人亦對U Travel 沒有在限期回覆我及其他巴絲打表示強烈失望，本人謹此聲明：本post 一切文字創作，為本人馬德鐘 (UID: 195153) 所有，如再有任何抄襲發現，文責自負，及承受任何身敗名裂的風險，敬希垂注。

小弟已EMAIL及郵寄不少信件到U抄FUL,然而沒有任何回覆,小弟決定會長期置頂U抄FUL抄襲,以及謹此聲明,本文創作及版權為小弟所有,如再有任何抄襲,文責自負!

好, 入番正題!

為簡化post 的內容, 我post 左上google drive
如果大家想知各大戲院優惠詳情, 歡迎click 以上link

let's start discussion now

希望多D人傾啦

另外，想知邊間院線「休惠」及補錢幾多票務資訊，請參閱：

票務消息link:
UA:
UA Loyalty Club 獎賞詳情及細則:

UA電影禮券:

MCL:
MCL CLUB PLUS / MCL CLUB / CINEMA FANS會員折扣優惠之使用細則:

信用咭及正價戲票優惠之使用細則:

電影優惠券或贈券之使用細則:

禮券之使用細則:

BC / MOViE MOViE:

AMC:

GH:
票價調整:

其他票務消息:

Cinema City:

Metroplex:

Emperor Cinemas:

The Grand:

唔駛次次問來問去，thanks

Lm

lm

【突發消息～Movie Town六月開幕😱😱😱】
每日一問：「講左咁耐暑假開幕，夏天流流長，究竟幾時先開幕？🤔🤔🤔」

等左咁耐，小編今日終於收到內幕消息，Movie Town六月就會正式登陸沙田新城市廣場，興奮到忍唔住要即刻分享，大家準備好一開幕即刻🐶衝去睇戲未呀？

#黑人問號左咁耐 🤷‍♀️🤷‍♂️ #暑假究竟係七月定八月 #小編話你聽暑假已經正式開始 #MovieTown今個月就開幕啦 🎉🎉🎉

好快就同大家預告開幕會有咩電影睇，仲會有送電影禮券嘅活動😏！記住留意我地Facebook啦！

MOVIE TOWN 六月沙田新城市廣場見！！！

沙田咁快開得 係咪即係啲斜度唔會點變

2018 新片上映時間 更新至 4.6.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

6月7日
叛逆的魯魯修ＩＩ叛道
Bright Sunshine In (巴黎眾色相)
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界：迷失國度)

6月14日
50次初吻
爸爸的便當
來自星凶的愛
The Insult (給我一個道歉)
Death Wish (虎膽追兇)
Ocean's Eight (盜海豪情：8美千嬌)

6月21日
洩密者們
大佬可以退貨嗎？
吸血鬼僕人 -ALICE IN THE GARDEN-
Midnight Sun (日出前讓戀愛開始)
Hotel Artemis (絕命酒店)
Based on a True Story (狂迷驚魂)
*特別放映 Faces Places (眼睛相旅行)

6月28日
吉屋
藉著雨點再愛你
去年冬天、與你分手
遇上世界上另一個你
Uncle Drew (街頭祖霸王)
Escape Plan 2 (逃亡大計2)
Some Like It Veiled (弊傢伙 撻錯咗)
Truth or Dare (死神遊戲：TRUTH OR DARE)
The Quest of Alain Ducasse (法國教父尋味之旅)

7月4日
Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：黃蜂女現身)

7月5日
小偷家族
水底行走的人

7月12日
切小金家的旅館
Skyscraper (高凶浩劫)

7月13日
兄弟班

7月19日
嫲煩家族3 走佬阿嫂
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月26日
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)

聲稱7月
初中女生A的暗黑樂園
Tully

8月2日
電影多啦A夢：大雄之金銀島
Christopher Robin (維尼與我)
The Darkest Minds (闇黑之心)
The Spy Who Dumped Me (行動代號：特工EX)
Teen Titans GO! To the Movies (少年悍將GO！大電影)

8月9日
The Meg (極悍巨鯊)

8月16日
黃金兄弟
You Were Never Really Here (獨行煞星)
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)
Hotel Transylvania 3: Summer Vacation (鬼靈精怪大酒店3：怪獸旅行團)

8月23日
L風暴
The First Purge (國定殺戮日：屠亡前傳)
Crazy Rich Asians

聲稱8月
逆向誘拐
沉默的證人

9月13日
The Predator (鐵血戰士：血獸進化)
Johnny English Strikes Again (特務戇J：神級歸位)

9月27日
Small Foot (尋找小腳八)

聲稱9月
愛上謊言的女人
拉普拉斯的魔女
The Equalizer 2 (叛諜裁判2)
God's Own Country (神的孩子在戀愛)
The House with a Clock in its Walls (魔鐘奇幻屋)

10月11日
Venom (毒魔)

10月18日
Mowgli (毛克利：魔森叢現)

聲稱10月
Halloween (月光光心慌慌)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月21日
Robin Hood (箭神．第一戰)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
Bohemian Rhapsody (波希米亞狂想曲：搖滾傳說)

12月6日
The Grinch (聖誕怪怪傑)

12月20日
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

聲稱12月
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
翠絲
智齒
無雙
北之櫻守
江湖兒女
告別之前
電影痴漢
逆流大叔
聖荷西謀殺案
地球最後的夜晚
在咖啡冷掉之前
睡了也好，醒來也好
Kin
Tag
Girl
A.X.L
Adrift (漂流心海)
Beirut (黎巴嫩1982：亡命救參)
Burning
Suspiria
12 Days (12日瘋人認證)
Cold War
Dismissed
Capernaum (我們出生了，但...)
Slender Man
The workshop (腦作風雲)
April’s Daughter (雛為人母)
The Image Book
A Simple Favour
The Current War (電流戰爭)
The Children Act (判決)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
A Wrinkle In Time (第五次元)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)
Happy As Lazzaro
Destination Wedding
Thank You For Your Service (榮歸以後)

逆流大叔會唔會今個月上

裝修咗好耐喇喎
仲快

睇完han solo ，都唔差wo

好似想暑假上

仲以為端午左右上

緊接UA 開業？

ua月頭先摺 mcl應該係月尾開
定還是唔係同一個地方

成幢還原，點會同一地方

柒咗
好多年無去嗰度睇戲
都唔知而家變成點

而家得2個house
黎緊7個house

留名

沙田都裝修完，無知想問荔枝角個戲院係咪放棄咗諗住唔開？

未搞掂者

原本佢話首季開見佢年頭掛BANNER,點知64都過埋都未見影

1. 北之櫻守 6月28日
2. 與神同行2: 終極審判 8月9日

3. 馬鞍山6月7日起加價

九展6月7日都加價

如果你喜歡揸車，黃色甲蟲車會唔會係你嘅 DREAM CAR？《變形金剛》系列入面，同人類最FRIEND嘅《大黃蜂》，今個聖誕將會「單飛」發展！

米高比爾同史提芬史匹堡呢對皇牌拍檔再度聯手，將會為觀眾帶嚟另一部別開生面嘅特技動作鉅獻！首個預告已經網上熱播，你睇咗未呢？

12月27日 蜂魔全球 2D及3D版同步呈獻

深水埗 荔枝角 同蕭定一 呢幾個場都好似無左消息

前2者 進行中啦

後者堅無消無息

星光睡最可取既真係首歌，睇完想搵黎聽返
BTW開場咁搞法差啲立方獸事件翻版

荔枝角嗰間 招聘網站請緊人

UA 沙田
33年老巢 今日終於收皮

心好涼

有冇人知葵芳戲院D人質素如何？多唔多玩電話同講野
遲下搬過去，太慘可能去遠D睇

太差可

葵芳百老匯都多mk廢老開p，雖然無旺角咁癲

那些年 日本版 PANOMARA 入左

由馬偉豪、廖婉虹監製，陳詠燊執導，吳鎮宇、潘燦良、黃德斌、胡子彤、胡定欣及余香凝等演出的龍舟電影《逆流大叔》將於8 月2 日暑假期間上映，由一班「大叔」為炎夏帶來活力！

依套剩係睇預告已經感覺100%照dup台版

反而日版 陽光姊妹淘 成個feel 日本左

講野好少 但手機芒嚴重

想睇

MOVIE TOWN 星期五試業

UA 最垃圾

星影匯戲院2D戲票「買一送一」

6月15日(100個)
6月16日(400個)
6月17日(450個)
6月18日(300個)
先到先得，額滿即止。

又同人即日現場爭
不了

《星夢情深》首支中文官方預告

奧斯卡提名 #畢列谷巴 首次執導
樂壇天后 #LadyGaga 深情演出

今年10月，踏上星夢旅程

#BradleyCooper

《#星夢情深》#AStarIsBorn
10月 盛大獻映

沙田UA都叫陪住沙田人咁多年 佢閂都有些少唔捨得 不過而家開間mcl都唔錯

一雞死一雞鳴
商業運作 無話對錯
不過UA 愈做愈19 呢個都係真
所以安心上路吧啦

smart octopus 應該唔係好多人有掛

原來普通八達通都得 冇嘢了

有啲唔捨得ua嘅舊式經典裝修

新戲院聽講夠大夠新 正!

MOVIE TOWN - 新城市廣場

影院 座位數目
House FX 1 288
RealD Cinema 263
3院 326
House FX 4 271
Onyx Cinema LED 251
6院 201
MX4D 動感影院 102

好想睇恋は雨上がりのように
但香港應該唔會上

2D $100 3D $125 MX4D $165

新地高級租務經理許嘉雯表示，今次項目投資超過4億元，新地負責當中3億的建築費，其餘1億由洲立影藝投資，包括影院設備及約1,000萬元宣傳費。

要揼成億 UA邊肯

平過4dx多多聲

UA真係好垃圾，次次有新戲上，會員都無折，咁我join你個會員把撚丫？

*利申星級會員今年唔會再續

我仲諗緊續唔續會換張生日飛同1000分
定係應該唔好再幫趁呢間濕9野

如果你有親戚朋友免費幫你入分同儲爆谷免費續會就繼續啦
否則就睇你喜好

係
而家乜大片同fox 大細片都停優惠
真係好19

本身睇開ua
想問mcl d積分有咩用?
有無得免費續會

70分換贈券 （星期一至五除開畫日用）
90分換禮券 （全天候用得）

無免費續會

明白晒
都係考慮下
始終都係鍾意睇imax

有錢仔

都係marvel嗰類大作先會
最衰係得ua先有imax
百老匯得元朗有
問mcl都係因為沙田開

Why not both ?

係囉
其實198入會送兩張飛
同你買兩張$100戲飛一樣錢

因為幾乎啱睇都imax咁濟
極少數睇普通戲
仲要同班fd一齊睇
ua有imax同積分續會
勁多分淨

近排join左cinema city
起碼咩戲會員都有折！
d分又可以換飛/小食部當錢用
都唔錯

好似可以用分免費續會？

Movie Town 今日真係好疊馬
淨係小賣部都成十幾個staff
黃小姐落場視察果然唔同啲

啱啱去左新戲院
幾好 ua食屎啦

就黎連東亞信用卡都就快冇九折呢枝歌仔唱

UA 做戲院就係Shit

好多Staff但係都好亂
買飛個area太細喇

嚴重低估買飛嘅人流
雖然有安排MX4D 上三樓買
就快開場嘅落地下小賣部買飛
但條龍依然咁長

咁仆街
幾時講架?

個設計都古古怪怪
MX4D又係樓上
自助機又係另一邊

買左會員先發現毒撚剩係用劵都有排用
那何來儲分呢

d大片好多時都冇
黎緊套侏羅紀世界都冇

如果無MX4D間院就變得正常

我懷疑間院咁古怪同之前嗰個位開過無限地帶有關
唔知係咪同補地價之類嘅嘢有關

或者本身設計開豪華院 想獨立分開兩邊

有冇人收到風屯門間GH幾時開

沙田4dx 場 後面有間房唔知係未員工休息室，好嘈

UA又改左乜野terms

屌你UA
免費爆谷都無埋？
唔撚洗咁19啊？？？

2.2.12 星級會員憑免費細爆谷贈券可到香港任何一間UA戲院小食部免費換購細爆谷一杯。

普通會員無？

舊
會員可於會籍到期日前30天內透過以下途徑續會：1攜同會員卡及身分證明文件親臨香港任何一間UA戲院（UA銀河影院（澳門）除外）辦理續會手續；或經UA網站辦理續會手續；或3經UA App（手機應用程式）辦理續會手續。會員需於每年會籍有效期內辦理續會，會籍由最後有效日期起計續期1年。逾期帳戶將會被自動註銷，所有因逾期而被註銷之積分、優惠券/贈券、電子印花及「星級爆谷」，會員亦不會獲得任何形式之補償。

新
會員可於會籍到期日前30天內透過以下途徑續會：1攜同會員卡及身分證明文件親臨香港任何一間UA戲院（UA銀河影院（澳門）除外）/「會員自助服務站」(機場UA影院及UA銀河影院（澳門）除外）辦理續會手續；或②經UA網站辦理續會手續；或3經UA App（手機應用程式）辦理續會手續。會員需於每年會籍有效期內辦理續會，會籍由最後有效日期起計續期1年。逾期帳戶將會被自動註銷，所有因逾期而被註銷之積分、優惠券/贈券、電子印花及「星級爆谷」，會員亦不會獲得任何形式之補償。

舊
港幣$20小食套餐現金券適用於香港任何一間UA戲院小食部，購買小食套餐即可使用。

新
半價細爆谷換購券適用於香港任何一間UA戲院小食部。

舊
港幣$12燒賣換購券及港幣$2汽水換購券適用於香港任何一間UA戲院小食部，惠顧任何產品即可使用 (2018年5月1日起生效)。

新
港幣$12 / $15燒賣換購券及港幣$2汽水換購券適用於香港任何一間UA戲院小食部，惠顧任何產品即可使用。

好似係呢幾part唔同左

Bold 左的就係

雖然排耐左少少但終於近近地有戲院實在太好

捱左十幾年
辛苦曬沙田街坊

用新城市app定用mcl app 買movie town戲飛抵？

有無巴打試左movie town LED院同real D院

新域市好似可以免手續費

哩幾日Movie Town 派全年8節券

用到1月尾
其實得7個月

本身已會員

兩者優惠不能同用

$100 免手續費 @ 商場apps
會員 8折 $80 加手續費 $10
都係$90

你話呢？

有冇人買咗Movie Town 早鳥個套票
幾時會有Email話換得

姐係優惠場次(早場或星期二)就用新城市app，
正價場次就用返mcl app 或網上購票

一言驚醒洛克人
好似咁又ok wor

但係用商場個app買飛咪儲唔到戲院會員個分？

邊度有得拎

咩嚟？

試左沙田個House FX 1睇atmos 侏羅紀
Screen夠大
全景聲夠震撼
個位算幾好坐
斜度都夠
但唔可以買太前
個幕同第一行超近！

Yes

香港上映日期：不日上映

導演：《星聲夢裡人》《鼓動真我》戴米恩查素 DamienChazelle
主演：《星聲夢裡人》賴恩高斯寧 Ryan Gosling，《王冠》嘉莉兒佛伊 Claire Foy
劇本：《焦點追擊》喬許辛格 Josh Singer
改編：James R. Hansen撰寫的傳記《First Man: The Life of Neil A. Armstrong》

「個人的一小步，卻是人類的一大步。」
首個登陸月球太空人#NeilArmstrong － 史上最艱辛的任務。

蕃茄網比17%
唔通真係經典不再?

睇左

有d 位是笑點

btw 差D以為係die hard續集
原來只係同一個演員

想問下MCL D積分會KEEP到幾耐,因為1年都係睇10套內又見有D戲係唔會有折扣
如果KEEP得唔耐既都係用住呢幾日派個張8折卡算

續會咪可以keep分

TOMATOMETER
17%
Average Rating: 3.9/10

AUDIENCE SCORE
77% liked it
Average Rating: 4/5

差咁遠

以為會話由拎到之後1年內要用哂咁樣

琴日去左試沙田mx4d
畫面睇落好過朗豪4dx
但4d效果差好多
唔知係套戲問題定點喇

個位同戲院好似完全2個唔同空間咁
最撚衰係嗰度附近無廁所
要去到無雷公咁遠

如果睇4d都係去朗豪好d

星期4睇試普通場

你估好似19 UA 咩

雖然我喜歡出貓多d
但「大佬可以退貨嗎？」都笑中有洋蔥
唔錯唔錯 👏🏽

如果真係續集又點會只係叫 Death Wish
一定有 Die Hard 係前面

mx4d同4dx係兩套野黎

我知唔同呀

蠟筆小新劇場版 2018
爆盛! 功夫小新 拉麵大亂鬥
8月16日

CINEMA CITY JP 推夏日優惠：$100/3張 2D換票証│VIP 會員可優先預訂套票

《#黎巴嫩1982: 亡命救參》 7月12日 烽煙四起

💣 真人真事改編 史上最危險換參任務
🇦🇺 #貝魯特 淪為 #美國、#以色列、#巴勒斯坦 的戰場
📞《#救參通話》導演畢安達臣 BRAD ANDERSON
🏃🏻‍♂《#叛諜追擊》系列荷里活金像提名編劇東尼格萊TONY GILROY
🚘《#寶貝神車手》尊漢姆 JON HAMM
🏆《#失蹤罪》金像提名女星 露莎蒙碧姬 ROSAMUND PIKE

ocean 8 非一般犯案

證明 Death Wish 呢個名比起 Bruce Willis 仲要過氣N倍

想問下有冇巴打已經去過沙田mcl 6院
想知最前排距離個mon近唔近
有fd坐輪椅 嚟緊又想去新城市睇戲
驚距離太近 佢對眼會辛苦
btw想知點解大部分戲院輪椅位都喺最前排

好似都好前下我記得

噢

我覺得ocean 11 好睇d

不過今次演員搭夠

早幾日去mcl沙田睇戲，老老柒柒都幾失望
位好硬同窄過一般戲院，行距寬度ok但係斜度唔夠，自問中等身高坐喺個細粒女人後面先啱啱好冇擋到字幕
畫面聲響唔識評，睇house 1唔覺得畫面比起其他戲院細緻，坐L行叫啱啱好，我諗前後一行都應該係水平線，但係mon既大細以一個有接近300個位既院黎講都幾令人失望
員工好多但係效率好低，可能新入職唔熟悉運作掛，但係我去親mcl由入會到買野食都成日遇到d唔熟手既員工，唔知係我黑仔定點 次次去小食部都唔記得比折要我提

可能真係對佢太高期望啦 不過以我近排經驗mcl既服務質素都係咁跌

好多戲院一入場就係第一行，其他位就慢慢行樓梯上去
咁輪椅唔行得樓梯就一定係第一行啦

不過同佢去過一次荃灣百老匯 入場個到+輪椅位係喺中排
所以見沙田mcl開張嗰陣好開心 以為啲設計都會好似荃灣咁

給我一個道歉

ocean 11 好睇好多， 反派都勁過呢套好多
今集連突發位都冇 成套戲好直接

但有咁多女睇係正

我覺得上年套Logan lucky 精彩好多

今次真係睇演員陣容啦

Logan Lucky miss左
嗰期啱啱係轉工適應期 冇睇到
遲下補返

係ocean 11 同一導演

今次佢做監製

導演轉左係Hunger Game 個個

馬上爭d

【電影預告】《兄弟班》香港版預告 7月19日 千載不變

冇睇trailer, 好似係講溫拿

yes, 陳友做導演

《論盡爆煲媽咪》(Tully) 香港預告 8月30日獻映

《Juno少女孕記》金像級創作精英 同你論盡阿媽
金像影后 查理絲花朗 (Charlize Theron) 最新喜劇

《Juno少女孕記》(Juno) 黃金創作組合：導演積遜懷文(Jason Reitman)及編劇戴雅寶高迪(Diablo Cody)，繼《中女翻叮日記》(Young Adult) 後，再次與金像影后查理絲花朗 (Charlize Theron) 合作，炮製最新喜劇《論盡爆煲媽咪》(Tully)﹗
當年《Juno少女孕記》(Juno) 熱爆全球，叫好叫座，更為戴雅寶高迪奪得奧斯卡「最佳原創劇本」殊榮，而導演積遜懷文亦憑此片及《寡佬飛行日記》(Up in the Air) 兩度提名奧斯卡「最佳導演」，成績驕人。而近年狀態大勇的查理絲花朗，接連拍下《末日先鋒：戰甲飛車》(Mad Max: Fury Road)、《獵神：魔雪叛變》(The Huntsman : Winter's War) 等多部的重磅鉅製後，今次以其精湛演技回歸精品喜劇，更為此片增肥35磅，搖身一變成為3子之母，完美演繹阿媽照顧小朋友的辛酸無助。

--------------------------------------------------------------------------

瑪露 (查理絲花朗 飾) 一直獨力湊大兩隻化骨龍，並身兼所有家務事，老公卻日日只顧返工和打機。但老三出世後，瑪露終於接近崩潰邊緣，就算討厭外人插手家事，今次都要搵救星，聘請夜間褓姆——桃莉。瑪露慢慢地與這個充滿活力、自由奔放的女孩建立出獨特的友誼，也不知不覺搵返自己嘅生活，喚醒了潛藏心底的另一面…誰知道，原來桃莉竟然同樣一直在隱藏自己的真面目？﹗

唔知算唔算

早幾日去沙田movie town onyx睇Jurassic World
佢播dolby 7.1果段all around you果陣
我剩係聽到all 同you

到底係我坐位問題，定係果個院既set up有問題？
有冇係果個院睇過既巴打分享下？

請問知唔知咩house最大mon

我睇LED院嗰陣就係咁

我都係咁，以為因爲我坐邊位既問題

6月21

漏左套 快樂終結

來自星凶的愛

我反而覺得導演有點貪心，乜都想講啲，到最後原來一個 係愛啊哈利 就想打發觀眾，有啲眼高手低

都係，好似收唔到尾咁
竟然收兵唔打

其實戲名叫返 散步的侵略者 咪好地地
又改個咁四不像嘅名

擺明係食來自星星的你

以日本片嚟講佢玩外星人溝通呢個concept其實唔錯，尤其日本語入面既敬語對外星人或外國人可能比較難理解，可惜整體情節太簡單薄弱

same
不過睇果陣又唔覺得有咩唔妥 本身想問mcl都唔記得咗 巴打提醒返

呢套改編自舞台劇，都有少少舞台劇感覺嘅

如果咁多巴打講有問題，似乎唔係坐位問題啦
我果日坐I9
如果mcl覆左，巴打不妨係度講返

遇上世界上另一個你

環球發行將直接在港發行電影

即日就有人覆咗
話已經解決咗
各巴絲再去可以聽下係咪All around u

最近L風暴果個觀影提示幾正

有無巴打收到風會唔會上Upgrade

天馬好興玩呢味嘢

位於屯門市廣場的「StagE」，提供近400多個座位，共設有四個影院，為全港首間戲院全部影院同時配備杜比全景聲音響系統 (Dolby Atmos)及Barco 4K Laser投影機，讓觀眾享受最高質素的聲、影、畫質；「StagE」並設有D-BOX動感座椅，配合劇情及畫面搖動，增加投入感，讓觀眾猶如親歷其境，是屯門區首間設有D-BOX設備的電影院。電影院於暑假開業，為屯門社區提供不同社區娛樂。

「StagE」設有寬闊的真皮座椅，每行座位之間有1.2米闊，行距寬裕，雙腳有足夠空間伸展，讓舒適度大增。

小偷家族

睇完8件中女後都好似無乜戲睇

套泰片好睇

嚟緊套 藉著雨點再愛你 都

有無巴打睇咗洩密者們，好唔好睇

日版定韓版好睇d先

我冇睇日版，韓版好睇
孫藝真

幾感人

midnight sun

去青衣ua清分，d位好窄下

Ok啦 節奏幾快

但個幕算大

絕命酒店 未算好精彩
個尾似想有續集

日版好睇好多

長多半個鐘應該會好睇啲

開咗個港產片post:

有心嘅可以去討論下支持下
見韓戲 日劇 美劇都有post 反而港產片就冇

好多野都交代得不清不是

支持

諗緊睇唔睇 但連post都無人開
好似伏伏地

係lor, 無人討論咁

快樂終結我覺得意外

下期六套戲點睇,已避逃亡大計
四 五x2 日x2 一
四 五x2 六 日 二

其實 一點都不快樂

不言以喻既劇情

大佬 唔差

又一套比trailer呃左
d笑位真係得預告果堆
後半段兄妹冷戰又拖又慢兼格硬煽情

我反而覺得有兄弟姐妹的人才能明白哥哥講個種 「
我討厭和你在一起的自己」個種狀態

同意 前段已經散散地 中段開始拖戲又九唔搭八 但係婚禮之後其實ok 雖然又拖又煽情左啲 不過對我黎講個觀感好過前中段好多 雖然整體黎講都好麻麻

1

今個星期係咪無新戲好睇？望咗眼唔覺

呢套係咪未有消息幾時上？

悶到喊
可能睇完預告覺得俾佢呃左

好想睇

我要睇六套

midnight sun好多人睇到喊

jack話自己一路做好晒所有野都有呢個結果眼濕濕果度睇到人好心痛

Uncle Drew
去年冬天與你分手

呢兩套都會睇

6月28日上映新片
吉屋
藉著雨點再愛你
去年冬天、與你分手
遇上世界上另一個你
Uncle Drew (街頭祖霸王)
Escape Plan 2 (逃亡大計2)
Some Like It Veiled (弊傢伙 撻錯咗)
Truth or Dare (死神遊戲：TRUTH OR DARE)

特別放映: The Quest of Alain Ducasse (法國教父尋味之旅)

好似仲有套黎巴嫩唔知乜

你講嗰套 7月12日

百老匯寫628既

百老匯typo

太古地產（1972）旗下東涌東薈城名店倉擴建部份，預計將於2019年第一季開業。東薈城總經理Chris Heywood表示，擴建份將有更多元化的食肆及商店，提升商場的購物及飲食體驗，更有信心成為本地居民及遊客的娛樂熱點。

資料顯示，東薈城擴建部份的總樓面面積，涉及約47.4萬方呎，整體進駐該商場的品牌將增至約150個，全新設4個影院的UA戲院。

咁都好啲

即係UA 數目變番以前10間

得650個位

以前6個院
而家4個院

以前都係四個院喎

以前6個院喎

好早期6個院
之後cut 剩4間

唔係咩？

係呀 見你話以前有六間
估唔到係指一開幕嗰時

midnight sun 我覺得Morgan靚啲會唔會好怪

Arnold 個仔好似佢

爭咩吖！！！

係幾型

座位方面，StagE的新聞稿也公佈了四個影廳的座位數目，當中一院座位為90位，二院合共座位為100位，當中包括18個D-BOX動感座椅，三院座位為95位，而四院則座位最多設151樓。而各影廳均會提供四個輪椅專用位置。

有冇人睇咗波蘭斯基套狂迷驚魂？
係咪真係好差

係差

好無聊，仲想依家去睇
如果有人話套戲ok就會去

無乜特別咁囉，基本上一開波已經估到係咩葫蘆賣咩藥

後面高潮又意猶不及，真係差啲啲

堅差

去年冬天，與你分手
覺得幾正

【電影預告- 只問深情版】《無問西東》(Forever Young) 7月19日 此生不枉

uncle drew 籃波撚會睇得好開心 包括我

我中段估到 條屍就係家姐

熱血

不過劇情就...
BTW今朝喺星影匯,完場有條友企左起身跳舞

2018 新片上映時間 更新至 29.6.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

6月28日
吉屋
藉著雨點再愛你
去年冬天、與你分手
遇上世界上另一個你
Uncle Drew (街頭祖霸王)
Escape Plan 2 (逃亡大計2)
Some Like It Veiled (弊傢伙 撻錯咗)
Truth or Dare (死神遊戲：TRUTH OR DARE)
*特別放映 The Quest of Alain Ducasse (法菜教父尋味之旅)

7月4日
Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：黃蜂女現身)

7月5日
小偷家族
水底行走的人

7月12日
動物世界
切小金家的旅館
Beirut (黎巴嫩1982：亡命救參)
Skyscraper (高凶浩劫)

7月19日
兄弟班
無問西東
嫲煩家族3 走佬阿嫂
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月26日
神臂大叔
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)

8月2日
逆流大叔
電影多啦A夢：大雄之金銀島
Christopher Robin (維尼與我)
The Darkest Minds (闇黑之心)
You Were Never Really Here (獨行煞星)
Teen Titans GO! To the Movies (少年悍將GO！大電影)

8月9日
與神同行：終極審判
The Meg (極悍巨鯊)
The Incredible Story of the Giant Pear (大啤梨歷險記)

8月16日
大師兄
黃金兄弟
蠟筆小新劇場版：爆盛！功夫小新～拉麵大亂鬥～
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)
Hotel Transylvania 3: Summer Vacation (鬼靈精怪大酒店3：怪獸旅行團)

8月23日
L風暴
未來的未來
The First Purge (國定殺戮日：屠亡前傳)
Crazy Rich Asians (我的超豪男友)
The Spy Who Dumped Me (行動代號：特工EX)

8月30日
Tully (華爾街狼群)
Billionaire Boys Club (論盡爆煲媽咪)
The Extraordinary Journey of the Fakir (跟著宜家衣櫃去旅行)

聲稱8月
逆向誘拐
沉默的證人
Hindi Medium (起跑線)

9月6日
Kin (天煞重炮)

9月13日
The Predator (鐵血戰士：血獸進化)
Johnny English Strikes Again (特務戇J：神級歸位)

9月20日
The Nun (詭修女)

9月27日
Small Foot (尋找小腳八)

聲稱9月
非同凡響
愛上謊言的女人
拉普拉斯的魔女
Hereditary (祖孽)
The Equalizer 2 (叛諜裁判2)
God's Own Country (神的孩子在戀愛)
The House with a Clock in its Walls (魔鐘奇幻屋)

10月4日
A Star is Born (星夢情深)

10月11日
Venom (毒魔)

10月18日
Mowgli (毛克利：魔森叢現)

聲稱10月
First Man (登月第一人)
Halloween (月光光心慌慌)

11月1日
Bohemian Rhapsody (波希米亞狂想曲：搖滾傳說)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月22日
Robin Hood (箭神．第一戰)
Bad Times at the El Royale (賊眉賊眼大酒店)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
Creed 2 (洛奇外傳—王者之後2)
The Girl in the Spider’s Web (蜘蛛網中的女孩)

12月6日
Widows (剋．寡婦)
The Grinch (聖誕怪怪傑)

12月13日
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

12月20日
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

12月27日
Bumblebee (大黃蜂)

聲稱12月
Aquaman (水行俠)
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
翠絲
智齒
無雙
北之櫻守
江湖兒女
告別之前
電影痴漢
解碼遊戲
聖荷西謀殺案
地球最後的夜晚
在咖啡冷掉之前
睡了也好，醒來也好
初中女生A的暗黑樂園
Girl
Tag
A.X.L
Adrift (漂流心海)
Burning
Suspiria
12 Days (12日瘋人認證)
Cold War
Dismissed
Capernaum (我們出生了，但...)
Slender Man
Beautiful Boy
The workshop (腦作風雲)
April’s Daughter (雛為人母)
The Image Book
A Simple Favour
The Current War (電流戰爭)
The Children Act (判決)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
A Wrinkle In Time (第五次元)
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Happy As Lazzaro
Destination Wedding
The Happytime Murders
Thank You For Your Service (榮歸以後)

14%

豆瓣 3.2

嘉禾會員果然買飛無折

但呢個早鳥優惠都抵
等同五十蚊買戲飛

見到條友tag ua笑撚左

700分換飛算好
但買飛無折都係少睇

當第一次看清黃曉明替身的臉後，我對這部片的質量有了初步判斷；當第二次看清黃曉明替身的臉後，我對這部片失去了一大部分興趣；當第三次看清黃曉明替身的臉後，我確定了這部片的分數。

哈哈 叫UA 睇清楚英皇點做生意

Truth or dare 真是世界級

遇上世界上另一個你 又你嘔血

多咗張 BC 眼睛想旅行戲飛 聽日12:50
有無人有興趣

但wmoov 8.8分
係咪各花入各眼咋

你信香港的網

佢wmoov個分唔係轉載其他外國網既分架咩

係喎

咦正常返，得返5.7

睇完洩密者 節奏同故事都ok
不過場次好少 要特登去黃埔睇

屌你爛爛下笑撚到我
古川雄輝係咪想扮回魂夜周星馳
BTW條女有幾幕特別係剪左個柒冬菇頭果陣好撚似唐姨，嚇到我

想問Movie Town張8折卡
係咪只可以現場買用?

這個殺手不太冷呀

係喎
不過第一下真係諗起星爺回魂夜個樣

明知爛仲睇

弊傢伙撻錯左好撚好笑，絕對係今期驚喜

上網見到有人代買ua飛

特快即場/預售UA三日戲飛，網上劃位方便快捷
免交收、免排隊、免網上手續費
Payme交易

Normal 2D - $60
2D全景聲 $100
2D IMAX - $130
3D - $100
3D全景聲 - $120
3D IMAX - $140

預售程序
1. 揀好UA院線 (現有 UA Times, UA Cine Moko, UA iSQUARE, UA Megabox, UA 青衣城, UA 屯門市廣場)
2. 揀好日子、場次、座位 (最多可預售三天，例如：星期五預售星期日戲飛)
3. PAYME付款
4. Whatsapp收QR code, 請前往所選UA戲院(UA機場影院除外)之「自助取票機」，以QR碼領取戲票。)

肯定係有大量分
要清分套現的苦主之一

依家連登真係唔知做乜鳩
開個post叫大家一齊分享下上半年睇過咩戲都咁多負評，連登仔壓力有無咁大

但d分唔係只換到2d咩

係
但係計過幫買3套2D 已經冚左5套iMax 的cost

嘉禾院線全新戲院品牌 StagE 今日開始試業 🎉

一班屯門戲迷係咪等得好心急呢？位於屯門市廣場嘅全新戲院StagE 今日開始試業喇！👏👏

想率先體驗全新舒適極緻觀映享受😌 就快啲click入嘉禾院線網頁買定飛喇🎬 門票12點開始預售🕛

你... 準備好嚟屬於你嘅StagE 未？約定你～

#YourDreamYourStagE #GoodShowatStagE #嘉禾院線 #StagE

8/23 行動代號：特工ex

幾平wo

其實屯門係貴左

因為雖然跟番UA 屯門價

但UA 會員有折 嘉禾無

依個價打殘yoho
4k + atmos

應該似係打殘英皇多d
Yoho始終都有imax賣點，同埋百記會久唔久擺套非主流電影播（上次成個新界西得yoho播廣告牌殺人事件 ）

想問下太古城間戲院 moviemaxx mmonet同2d atoms有乜分別

今日去電影中心睇完小偷家族，點知完咗有個分享會，更估唔到係聽完仲送件薯餅+日本杯麵 （同套戲有關），抵我咁中意呢間戲院

stage仲有d box

亞洲首間 Barco 旗艦 4K 高對比鐳射投影 + AuroMax 影院
繼在金鐘 AMC Pacific Place 的 AMC Plus 之後，百老匯院線再於旗下戲院植入「Barco」一條龍視聽系統，它就是 MOViE MOViE Cityplaza 內的 MOViEMAXX 影院。除了與 AMC Plus 一樣配備 AuroMax 物件導向環繞聲系統之外（第一層 Bed Layer 及第二層 Height Layer 各設 19 個喇叭，天花喇叭 Top Layer 則有 8 個，而超低音喇叭則有 3 個），MOViEMAXX 還採用 Barco 全新旗艦 4K 鐳射光源高對比投影系統 DP4K-40LHC，據戲院代表表示，這款投影機擁有高達 6,000：1 原生對比度，而 3D 投影畫面更足夠提供 14fL 光度，欣賞立體電影時畫面都不會覺得昏暗。

全院共有 7 個影廳，其中的 6 號院為 MM Moments 影廳，定位是 VIP 貴賓廳，只提供 18 個座位。其餘的 6 個影廳，包括：1 號及 5 號影廳，皆以嶄新的 Dolby Atmos 音效設計；2 號、3 號及 4 號則以傳統 7.1 聲道音效設計。至於 7 號院的 MOViEMAXX 則是主打影廳，內置另一種嶄新 AuroMax 3D 音效，喇叭以上下兩層的方法擺位，令聲音全面環繞在影廳之內。

Atmos 是全景聲音響

mcl會藉最長得三年

應該係准你一次過畀三年錢？

佢寫續會只准2次 即係3年後要重辣入會？

可以續，只不過唔可以一次過續多過三年。 因為隔幾年佢就要加價

今日岩岩先加完
仲要扣分換贈券同禮券都加左10分
不過而家買一送一可以全年用
仲多左$20 4DX coupon 2 張
扣分換禮券送多張熱狗八折券

今年

想問一下

UA會員類別： Permanent Star Member

是代表舊制星級嗎？login 網上系統見到

如果新制是寫什麼？

想問而家係咪播3D imax先到2D imax
唔想睇3D,眼好累

又加 已經早幾個月開始換多張熱狗8折券但要多10分

其實續會堆券得換飛兩張同買一送一兩張岩用，其他小食券果堆都唔多等洗

計番mcl係睇早場係化算少少，正場不了

打錯 今年

7月12日本週上映新片
動物世界
切小金家的旅館
叛逆的魯魯修 III 皇道
Beirut (黎巴嫩1982：亡命救參)
Skyscraper (高凶浩劫)

應該係舊制星級會員, 續會唔洗計咩爆谷分數就可以續星級會員
新制要計爆谷分數

唔係bor
舊制都可以儲夠爆谷免費續會

舊制係永久星級會員
新制星級會員唔係永久, 唔夠分就跌返落普通會員

新制真係好蝕

七月頭兩周我加埋得四套會睇，算係近期少有

7月少戲上映，可以休息一下

Ua IMAX有冇得跨區買?
假設我去買飛個間都有播IMAX。

我知非IMAX戲院買唔到IMAX戲飛。

以前得，宜家唔得
UA

水底行走的人絕對係今年暫時最好睇既港產片

未睇

新光戲院做到嘢 希望多啲重映

如果有其他戲院上就好

高凶浩劫 都有一定程度的笑位

普通爆谷片？
無咩特別的話 就唔入場睇
睇其他算

其實可以不睇

我覺得動物世界好睇過佢

雖然係強國片改日本漫畫

去一去新都城mcl
差d以為自己返左去00年代
1號院入面個格局舊到好似當年銀都咁

KIN 天煞重炮- 香港首輪預告 9月獻映

寶琳MCL算平喇, 個價錢同個場成正比啦...

50蚊一張換票券，一人可換四張。 有限額。

個名柒到

本年度我睇過之中最難睇嘅戲

巴打咁快睇左？

百老匯：張作驥回顧展（8月）

因為中意margot robbie

線上有streaming ？

大家認為ua 有咩好
有咩唔好

我其實係post 度講曬

除左會員果部分呢？

都講左UA imax 眼鏡要$10
排片差

想問問會唔會有鐘擺人生（Furiko）既香港上映消息？

廿四格 2/8/2018
AV女優的告白 2/8/2018 （改編自紗倉真菜《最低。》）
起跑線 30/8/2018 （印度）
狄仁傑之四大天王 13/9/2018

廿四格居然上正場

電影中心啲阿伯應該會睇睇下中伏頂唔順

歐洲攻略 8/23

【預告】《絕地22哩》Mile 22 8月23日 殺出重圍

《絕地孤軍》導演彼得柏格 X《絕地孤軍》麥克華堡 X 《突撃死亡塔》伊哥烏華斯

【冇身份、冇支援 鬼影特工死亡血戰】
美國特工占士（麥克華堡 飾）與隊友隸屬國家地下組織，專門為國執行秘密的「鬼影行動」，他們不被國家承認、沒有身份，亦沒有政府支援。一次他們在東南亞執行任務，間諜李洛（伊哥烏華斯 飾）以手上獲得恐襲美國的機密資料要脅，要求美國護送他離開國境。為解除恐襲危機，占士與六名隊友奉命護送他前往機場。看似簡單的22哩，一路上卻危機四伏，不斷遭敵對特工組織以重火力截擊！槍林彈雨、埋身廝殺……稍一不慎就會即時喪命！占士與李洛如何以寡敵眾，逃出生天？

上映日期：8月23日
主演：麥克華堡、伊哥烏華斯、蘿倫高安、朗迪盧茜、尊麥高維治
導演：彼得柏格
級別：待定
片長：待定
語言：英語 (中文字幕)
片種：動作 | 劇情
發行：洲立影片

實在太好了，2次電影節都唔啱時間

有無最新新片上映時間表？

不了

2018 新片上映時間 更新至 19.7.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

7月19日
兄弟班
嫲煩家族3 走佬阿嫂
The Incredibles 2 (超人特攻隊2)

7月26日
神臂大叔
Mission: Impossible Fallout (職業特工隊：叛逆之謎)
*特別放映 A Man of Integrity (就算世界與我為敵)

8月2日
逆流大叔
AV女優的告白
電影多啦A夢：大雄之金銀島
24 Frames (廿四格)
Christopher Robin (維尼與我)
You Were Never Really Here (獨行煞星)
Teen Titans GO! To the Movies (少年悍將GO！大電影)

8月9日
與神同行：終極審判
The Meg (極悍巨鯊)
The Incredible Story of the Giant Pear (大啤梨歷險記)

8月16日
大師兄
黃金兄弟
出SHOW狗仔隊
湯馬仕大電影之世界大冒險
蠟筆小新劇場版：爆盛！功夫小新～拉麵大亂鬥～
Terminal (喋血雙紅)
The Darkest Minds (闇黑之心)
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)
Hotel Transylvania 3: Summer Vacation (鬼靈精怪大酒店3：怪獸旅行團)

8月23日
L風暴
歐洲攻略
未來的未來
Mile 22 (絕地22哩)
Hindi Medium (起跑線)
The First Purge (國定殺戮日：屠亡前傳)
Crazy Rich Asians (我的超豪男友)
The Spy Who Dumped Me (行動代號：特工EX)

8月30日
Tully (論盡爆煲媽咪)
Billionaire Boys Club (華爾街狼群)

聲稱8月
逆向誘拐
沉默的證人
初中女生A的暗黑樂園

9月6日
告別之前
Kin (天煞重炮)

9月13日
狄仁傑之四大天王
The Predator (鐵血戰士：血獸進化)
The Equalizer 2 (叛諜裁判2)

9月20日
無問西東
The Nun (詭修女)
Johnny English Strikes Again (特務戇J：神級歸位)

9月27日
Small Foot (尋找小腳八)
The Extraordinary Journey of the Fakir (跟著宜家衣櫃去旅行)

聲稱9月
北寒諜戰
愛上謊言的女人
拉普拉斯的魔女
Hereditary (祖孽)
God's Own Country (神的孩子在戀愛)
The House with a Clock in its Walls (魔鐘奇幻屋)

10月4日
A Star is Born (星夢情深)
Swimming with Men (大叔水舞間)

10月11日
非同凡響
Venom (毒魔)

10月18日
Mowgli (毛克利：魔森叢現)

聲稱10月
無雙
First Man (登月第一人)
Halloween (月光光心慌慌)

11月1日
Bohemian Rhapsody (波希米亞狂想曲：搖滾傳說)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月22日
Robin Hood (箭神．第一戰)
Bad Times at the El Royale (賊眉賊眼大酒店)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
Creed 2 (洛奇外傳—王者之後2)
The Girl in the Spider’s Web (蜘蛛網中的女孩)

12月6日
Widows (剋．寡婦)
The Grinch (聖誕怪怪傑)

12月13日
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

12月20日
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

12月27日
Bumblebee (大黃蜂)

聲稱12月
Aquaman (水行俠)
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
翠絲
智齒
北之櫻守
江湖兒女
電影痴漢
解碼遊戲
毒戰寒流
聖荷西謀殺案
八步半喜怒哀樂
地球最後的夜晚
在咖啡冷掉之前
我老婆日日都扮死
睡了也好，醒來也好
銀魂 2：規矩是為了被打破而存在的
Girl
Tag
A.X.L
Adrift (漂流心海)
Burning
Suspiria
3 Faces
12 Days (12日瘋人認證)
Cold War
Dismissed
Capernaum (我們出生了，但...)
Beautiful Boy
The workshop (腦作風雲)
April’s Daughter (雛為人母)
The Image Book
A Simple Favour
The Current War (電流戰爭)
The Children Act (判決)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Happy As Lazzaro
Destination Wedding
The Happytime Murders
Thank You For Your Service (榮歸以後)

在咖啡冷掉之前 暫定10月

想睇Upgrade 同 Sorry to Bother You
香港都係未有消息上

黃金兄弟強國9月21上
香港應該差不多

『名偵探柯南：零的執行人』香港 2018.8.30正式上映

早強國一日 9月20上

她透露，集團未來亦有兩間新戲院陸續落成，但形式未必與 StagE 完全相同。

嘉禾？
做咩開咁多戲院

兄弟班比想像中好ok喎
估唔到陳友拍到台灣青春片陣味

真係唔錯
後生仔做得好
又多老戲骨

邊間？南昌 同 北角？

Any link? Thx

啟德？南昌？北角？

*特別放映 A Man of Integrity (就算世界與我為敵)

平時都唔屌你
但呢個星期都無戲上你都要排特別放映，戇鳩安樂，其實呢個月是旦一個禮拜都上到啦

Thank You For Your Service (榮歸以後)

呢套上年年尾講到依家，外國又上左咁耐，應該多數收皮唔上了

嘉禾賣咗大陸生意大把錢
威秀又係台灣大佬
仲有新加坡GV

1月嗰陣喺康怡個斷頸院睇咗覺得唔差, 完全唔明點解唔上

goldenscenehk😎相信呢一套都唔洗我哋太多介紹大家都已經知道！係呀無錯，我哋會係9月20號正式上映《我老婆日日都扮死》⚰️！而且8月11號將會有唯一一場嘅優先場？ 🔥如果你由6月就開始期待嘅話，快啲依家去買定飛啦，如果唔係就要等多一個月💁🏻 仲等咩呢？即刻click入IG story 快啲買定飛睇下老婆究竟可以有幾多種死法啦🕺🏼💃🏻

❤️【故事大綱】
見淳（安田顯 飾）某日放工回到家，見到老婆千惠（榮倉奈奈 飾）倒在血泊中，大驚失色後發現原來是老婆的玩笑。見淳驚魂未定，千惠卻覺得十分好笑。見淳追問老婆為什麼要這樣做，卻得不到答案。自此之後，他每天回家都會見到「已故」的老婆，死因花樣百出。見淳漸漸擔心老婆這樣做的原因，是她厭倦了婚姻？還是她在尋求幫助？
#我老婆日日都扮死 #WhenIGetHomeMyWifeAlwaysPretendstoBeDead #安田顯 #榮倉奈奈

暑期 無乜戲睇

MI6
未來的未來

未來的未來 日本嗰邊評價麻麻

MI6 ua又冇得上？
其實佢地係咪想執
屌極都冇改善仲愈黎愈差

我都等緊佢賣飛

已經半放棄佢地
要清曬分先

唔會啩

好似幾正

唔會唔上既 呢d 大片

不過肯定又停折休惠啦

見到呢個Post去睇下
又真係怪怪地
各大院線都有預售但佢無
連即將上映個頁都無
再碌下facebook 好似完全無提過呢套戲

Google 有紀錄
但UA個網已經delete左

獨行煞星

再咁搞連東亞張大學信用卡都冇用

終於有預售

竟然無停折

仲可以扣750分

上面條link又復活番

仲未有IMAX版?!

唔係啩

有啦

UA Moko 星期六MI6....
17:20 house 3....可以點樣買飛？
正中間有2行位吉咗嘅喂

即係點

前排後排分開左
後排好似個放大左ge"凹"字咁

個院係咁架喎

個d 咪走廊位

買左了

Ua轉左電子版
咁0的coupon 點用？
分又無得換飛既？成頁空既

有d coupon 好似$20 平戲多 同扣分可以網上買時用

小食餐平$20 同埋免費爆谷個d 要去戲院時先用到

無得以前係票房print coupon / 用實體coupon 用

點網上用？有code?

咪照普通買飛，有一版可以揀扣分同平$20

或者直接去票房用

睇完MI
成名作有質素保證

請問百老匯可唔可以換票證睇新戲MI6?
8月前要用左佢

應該唔得，首週停優惠

贈券就唔用得
換票證應該OK

毛克利：魔森叢現 (Mowgli) 原本由華納兄弟公司發行，現改為NETFLIX買下全球發行權，並定於2019年上映。

姐係點 點解仲要推遲

百記禮蜜卡仲有少少錢
買飛扣左餘額後
補錢用建行信用卡仲有無9折?

祖孽 (Hereditary)
Panorama Films 發行
上映日期: 06/09/2018
級別: III

Source:

原來今年ua續會送d coupon咁垃圾
一定要買正價野食先可以搭住用
以前都唔洗咁

5月已改制

睇咗逆流大叔
整體唔錯嘅
吳鎮宇條線都算係完整
但係其他配角如果可以描寫多D就好
以為岑珈其個角色之後會返嚟, 點知真係消失咗

龍舟鏡頭我覺得拍得有D弱雞 好似淨係FING鏡頭扮緊張

毒裁者2 香港上唔上咖

ua戶口就到期，
得200分有冇嘢換到?
佢換領獎賞嗰頁空白，咩都無得換。

與神同行2

無野換到 200分

同埋而家扣分直接換飛

有時有優先場就鬥快電郵扣500分換

系統個版是虧的

有冇人有係星影匯睇3D Mission Impossible?
依套咁長想係VIP廳睇但佢得3D
依套3D會唔會伏

朋友話無乜3d 效果
2d 夠 但要大銀幕
星影匯d vip 院豆腐潤咁細

謝樓主
點解我覺得VIP個mon都算夠大
係咪即係係要imax?

30/8 檢察狂人

毒魔

我係睇imax 版本
Imax 版MI 有d 鏡頭拉長左
用盡個幕
D 遠鏡wide shot
好有氣勢

近年少左睇戲
續左ua先知道依家無乜優惠
仲有無其他會係值得入

睇港產片( 逆流大叔)
d- box櫈其實識唔識郁?

普通戲唔識郁

睇post

Teen titans做乜無啦啦無左影

無人欣賞？

Tom Hardy

條脷好正

《毒裁者2:無法無天》 Sicarioay of Soldado

今個秋天 重炮回歸

#Sicario #DayOfSoldado #毒裁者
#BenicioDelToro #JoshBrolin #Thanos #班尼斯奧狄多路 #佐斯布連 #復仇者聯盟 #Avengers

近一兩年UA啲排片好似越嚟越商業
以前好多中小型發行都有得上
近排得番大片
冷門戲多數揾唔到

垃圾UA就嚟連黃豆都唔送
續會 不了

UA新院仲係冇乜聲氣

淘大見到廣告請緊人了

與神2 好好睇wor
點解d人覺得悶

你唔係話比我聽cctvb 劇情都叫好睇啊？
屌你 又loop 又拖戲

cctvb撚拍到呢D咩 不如講下你expect係點

一個可以一個鐘鬆d 講曬的劇情
夾硬拖到2.5鐘
個尾EXO 條友又係貴人？又Loop, 仲要一早估到根本佢係佢細佬，其實只係一個家族恩怨的故事，同埋馬東石同爺孫條線剪曬有乜所謂

都岩 兩個半鐘係有D場 馬東石個part認同 佢個作用都係講番個bg出黎

其實呢d 狗血劇情同cctvb 係無分別

都唔係既 都ground得算係咁 可能我要求低

我一早估到 是咪睇得戲太多

估到個老豆係王 不過走個陣 後面有個人話唔應該講埋
不過自己覺得應該講 因為閻王個性格唔會咁樣放生一個人 一定有D野先俾機會江林

唔使睇得戲多 佢啲伏線咁明顯

逆流大叔
雖然尾段似乎片長同唔夠budget拍所以交待得唔夠
但成班演員交足功課，同埋笑位ok

我反而覺得有點overrated
唔止尾段 好多野都交代得唔湯唔水
同埋胡子彤d 戲真係幾「好」（而家睇你除衫定做戲）

完全同意
個人甚至覺得套戲拍得太差

嘉禾進駐V WALK 主打年輕家庭 提供400個座位

新地西南九龍港鐵南昌站商場V Walk落實明年中開業，今公布逾廿個新租戶，其中嘉禾院綫旗下新院綫落實進駐，提供逾400個座位。

橙天嘉禾娛樂副首席營運官鄧小慧表示，，新院綫投資額逾2000萬，設5個影院，提供逾400個座位，其中最大影院設約150個座位，期望明年中與商場同步開業。鄧氏指，由於區內未來陸續有大屋苑及新酒店落成，形容「有人口有生意」，攻區內客外，亦望以港鐵優勢吸跨區客，戲院將主打年輕家庭，新院綫會主打生活時尚及高格調，票價將參考市區票價。

佢話開2間
仲有邊間

鳩估 觀塘
信和開新場應該預埋佢玩

我估啟德bor

觀塘邊度仲有位開戲院？

裕民坊重建係信和㗎嘛

有話預位開戲院咩？

所以咪鳩估

BTW 啟德劃定要有戲院用途嗰塊地賣咗咩？

但嘉禾8000呎 整五間院 400個位

8月7日(星期二) 中午12時起星影匯VIP會員可憑300分積分於網上換領《大師兄》換票證1張。查詢/取消2620 2200

有無人知北角匯新場戲院係邊個集團？

王晶監製

2018 新片上映時間 更新至 7.8.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

8月9日
與神同行：終極審判
The Meg (極悍巨鯊)
The Incredible Story of the Giant Pear (大啤梨歷險記)

8月16日
大師兄
湯馬仕大電影之世界大冒險
蠟筆小新劇場版：爆盛！功夫小新～拉麵大亂鬥～
Terminal (喋血雙紅)
Like Crazy (閨蜜失心瘋)
Show Dogs (出SHOW狗仔隊)
The Darkest Minds (闇黑之心)
Mamma Mia! Here We Go Again (媽媽咪呀！開心再嚟)
Hotel Transylvania 3: Summer Vacation (鬼靈精怪大酒店3：怪獸旅行團)

8月23日
L風暴
北之櫻守
未來的未來
哥斯拉：決戰機動增殖都市
Mile 22 (絕地22哩)
Crazy Rich Asians (我的超豪男友)
The Spy Who Dumped Me (行動代號：特工EX)

8月30日
歐洲攻略
檢察狂人
毒戰寒流
名偵探柯南：零的執行人
Tully (論盡爆煲媽咪)
Hindi Medium (起跑線)
The First Purge (國定殺戮日：屠亡前傳)
Billionaire Boys Club (華爾街狼群)

9月6日
告別之前
愛上謊言的女人
Kin (天煞重炮)
Adrift (漂流心海)
Hereditary (祖孽)
Peppermint (薄荷殺姬)

9月13日
狄仁傑之四大天王
我老婆日日都扮死
The Predator (鐵血戰士：血獸進化)
The Equalizer 2 (叛諜裁判2)
Swimming with Men (大叔水舞間)

9月20日
黃金兄弟
無問西東
The Nun (詭修女)
Johnny English Strikes Again (特務戇J：神級歸位)

9月27日
Small Foot (尋找小腳八)
A Simple Favour (小心幫忙)
The Extraordinary Journey of the Fakir (跟著宜家衣櫃去旅行)

聲稱9月
北寒諜戰
鄰座的怪同學
拉普拉斯的魔女
A.X.L. (機動戰犬)
God's Own Country (神的孩子在戀愛)

10月4日
Venom (毒魔)
A Star is Born (星夢情深)

10月11日
非同凡響
First Man (登月第一人)

10月31日
Goosebumps: Haunted Halloween (書中自有魔怪谷2：翻生萬聖節)

聲稱10月
無雙
女皇撞到正
在咖啡冷掉之前
Halloween (月光光心慌慌)
The Quake
Destination Wedding (婚禮進行識)
Sicario: Day of the Soldado (毒裁者2：無法無天)
The House with a Clock in its Walls (魔鐘奇幻屋)

2018 新片上映時間 更新至 7.8.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

11月1日
Bohemian Rhapsody (波希米亞狂想曲：搖滾傳說)

11月8日
逆向誘拐
Overlord (大君主之役)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月22日
Robin Hood (箭神．第一戰)
Bad Times at the El Royale (賊眉賊眼大酒店)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
Creed 2 (洛奇外傳—王者之後2)
The Girl in the Spider’s Web (蜘蛛網中的女孩)

12月6日
Widows (剋．寡婦)
The Grinch (聖誕怪怪傑)

12月13日
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

12月20日
Aquaman (水行俠)
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

12月27日
Bumblebee (大黃蜂)

聲稱12月
沉默的證人
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
翠絲
智齒
淪落人
江湖兒女
電影痴漢
解碼遊戲
聖荷西謀殺案
八步半喜怒哀樂
地球最後的夜晚
睡了也好，醒來也好
初中女生A的暗黑樂園
銀魂 2：規矩是為了被打破而存在的
Girl
Tag
Burning
Suspiria
3 Faces
Mowgli (毛克利：魔森叢現)
12 Days (12日瘋人認證)
Life Itself
Cold War
Dismissed
Capernaum (我們出生了，但...)
Loving Pablo (毒梟之王：巴勃羅)
Beautiful Boy
The workshop (腦作風雲)
April’s Daughter (雛為人母)
The Image Book
The Current War (電流戰爭)
The Children Act (判決)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Happy As Lazzaro
The Happytime Murders
Thank You For Your Service (榮歸以後)
Teen Titans GO! To the Movies (少年悍將GO！大電影)

【 📢東九龍居民注意 😍UA淘大即將開幕 🎉 🎉！】
全新UA淘大即將登陸九龍灣淘大商埸，大家又有返個地方打躉啦 👏 👏

歡迎大家放工、放學、行街、買餸經過睇場戲休息下😊

戲院將增設全新設備，票價亦將會係佢嘅亮點，精彩著數陸續有來，記得密切留意啦 🎊 🎊

#8月尾開幕 #ComingSoon #UA淘大 #UAAmoy #uacinemas

UA
mcl/星影匯

應該係750分一張飛卦
咁就唔駛去到MegaBox 咁遠

如果以地鐵站做起點其實差唔多
不過淘大D院點都正常過megabox

淘大都750分嘅話, 乜鳩扑屎會變死城了

陣間睇廿四格
到底喺笑鳩啲陀地阿伯實會頂唔順走人既同時
我其實又會好得人幾多，我望唔透

扑屎其實真係好難上去
仲慘過去the one

hmv Digital China Group
44 分鐘 ·

《拉普拉斯的魔女》香港定檔！

由日本民國人氣組合「嵐」成員櫻井翔、廣瀨鈴、福士蒼汰主演，仲有千秋王子玉木宏及《小偷家族》中川雅也參演的電影《拉普拉斯的魔女》改編自日本推理小說大師東野圭吾的30週年作家生涯同名紀念作，並由鬼才導演三池祟史執導，日本上映時更登上首週上映票房冠軍，可見電影備受書迷及影迷所期待。

電影現定於10月18日香港上映，更會推出別注版電影前賣劵及特別包場禮物，詳情請多留意專頁公佈。

#拉普拉斯的魔女 #LaplacesWitch #東野圭吾 #櫻井翔 #廣瀨鈴 #福士蒼汰 #前賣劵 #包場

百老匯院線可唔可以跨區買飛?

不能

淘大幾好喎，好過megabox d d。

我個場前後有7-8個走，同個場少有地寧靜

台前幕後同原著陣容都好癲，希望唔會伏

我果場算好啲
frame1覺得好正，但睇睇下發覺個大師好鍾意影雀
同埋逢六既倍數有一個規律，唔知有咩隱藏既含意呢

三池崇史做導演你都係做定心理準備好d

原來L風暴TVB有份投資，唔怪得套野咁有tvb味啦，又謝天華又鄭嘉穎咁

極悍巨鯊

大師兄先至係喎

L風暴 TVB/邵氏兄弟都無份
天馬簽咗鄭嘉穎幾套戲 嚟緊九龍不敗同八步半喜怒哀樂都有佢份

咁我應該睇錯左

有冇人去過megabox house 4睇戲?
我見d相個screen好似好高咁

坐過最後一行，覺得可以接受

之前明明話係VIP廳

個日第一次去左又一城MCL 5號院睇個screen勁細睇得勁辛苦 仲要收110
UA time square 都係110-120 真係唔明點解咁貴 就算平都唔睇 睇得勁辛苦

一早已blacklist House 5

基本上又一城得1號院係最正
個screen 好大
其他都普通
不如講下有咩伏既戲院

一定要提旺角百老匯啦

去過一次之後，唔敢再去

柴灣h 1 2 極細

仲有愉景新城間戲院 screen 勁細
試過一次不了
同埋荃灣百老匯既house 4 又係勁細

糖街都係好細幕

想問下我宜家係百老匯bc VIP
咁佢個張 "於生日月份可獲贈百老匯院線戲院贈券一張"
係點樣拎到架?

到時南昌呢頭由無戲院變到三間戲院包圍，唔錯

生日個月去電影中心拎，到時應該有email提你，好似係

近既奧海嘉禾仲係度, 遠少少荔枝角d2

想講西九龍仲會有戲院

我知邊間院線
但我想知荔枝角邊個位？仲開到戲院？舊院翻生？

麗新戲院？ 個個位有人咩？

自己公司舖 同海怡一樣唔洗交租

但人流.............得OL

呢件事年幾前傳出嚟 唔知係咪堅
但宜家成座大樓翻新緊

地盤中？

咁空穴來風.....

唔清楚 得閒八下先

搞咩得利依家摺到得返Thomas可以發行咁柒
不過鬼咩連韓片條水都比萬基食埋

覺唔覺萬基啲韓片宣傳同以前得利好似

等你八完話大家知

萬基而家話事人
以前做得利

原來係有人跳槽

每月集氣

Upgrade 同 Sorry to Bother You 係咪仲有有消息會上？

唔係跳槽 是自立門戶

怪唔得宣傳一樣咁垃圾

細公司 無牙力正常啊

你要知道院線惡曬

人地名威咪又係剩靠social network揾kol/fan page出片
但成效好過佢地多多聲

駁唔到
雖然名威真係敢播dvd

播DVD即係咩
啲片舊到一早出左碟？

一來
二來係拎台灣出的dvd 係香港播

九龍灣即將有影院開幕！今次係UA繼之前年頭進駐青衣城，喺8月底會開本年度第2間新戲院！

UA 淘大 (UA Amoy)設有3間影廳超過600個座位，所有影廳都有設有Barco 4K鐳射投映機，其中1院設杜比全景聲Dolby Atmos 音響系統，而且到時仲會推出開幕試業價，可以期待一下！

新戲院另一亮點係餐飲！大家以優惠價買爆谷、熱狗等小食之餘，仲同十字冰室合作，推出一系列限定戲院冰室美食。

大家可以睇戲影同時食港式美食，「一邊歎港式奶茶、食菠蘿油，一邊睇戲」，完美體現「港式『戲』味」的概念。戲院大堂會設有多用途活動室，配置投影機、音響及遊戲機等設備，提供包場活動。

另外，現時官方公佈咗3大開幕優惠：
1.以8折優惠價港幣$96入會 (原價港幣$120)，換取最少兩張電影戲票，再推薦每位親友入會可額外獲取500會員積分(由即日起至9月2日到淘大商場二期地下的UA Loyalty Club Pop-up會員專櫃辦理）

2. 開幕後的首四個週末，UA 淘大派發十字冰室奶茶及雪糕新地券

3. 九月頭於淘大商場及鄰近社區派發爆谷及優惠

UA淘大 (UA Amoy)
地址：九龍灣牛頭角道77號淘大商場三期戲院大樓 （十字冰室設於戲院旁）
預計開幕日期：2018年8月底

有無人知UA 逢星期幾出新schedule?

星期二出星期四時間表

Halloween 月光光心慌慌 18/10/2018
北寒諜戰 6/9/2018

From 百老匯

$96蚊抵玩嘅
仲平過續會

北寒諜戰有興

愉景個間真係唔知點解會開
學校Projector size咁都好意思收人成舊水
去睇真係驚喜啦
一播片發現又細又要被前面遮住哂
上次睇到頸痛都有1/5被前面遮到

荃灣百老匯house 4至少坐得舒服唔會被人遮到
對比下都好過皇室堡個細院會被人遮到

Halloween 係舊版定又重拍？ 已經拍過好多次

觀眾評分74%
蕃茄評分19%
差咁多

愛情片黎

Diu 伏已中

Sundream Motion Pictures 驕陽電影
35 分鐘 ·
【🏞《神的孩子在戀愛》(God’s Own Country) 👬 HKLGFF 2018特別放映】

Hong Kong Lesbian and Gay Film Festival
第29屆 香港同志影展 將在 9月14日 及 9月16日放映《神的孩子在戀愛》。想欣賞呢套被譽爲英國版《斷背山》嘅電影，即到以下連結買飛！💕

🚪購票傳送門：

----------------------------------------------------
🔸Rotten Tomatoes「爛番茄」99%新鮮度
🔹【英國獨立電影獎】最佳英國獨立電影、男主角等4項大獎及7項提名
🔸入圍 【英國奧斯卡】 最佳英國電影 大獎
👍「★★★★ 英國版《斷背山》！精彩！」- The Times
👍「近年最出色的英國電影之一！」- Sight & Sound
👍「★★★★★ 真誠傑作！初次執導，水準超晒班！」- Daily Express
----------------------------------------------------

在英國北部偏遠的約克郡，約翰一直協助爸爸打理家中農場。面對日復日重複單調的工作，他只好藉酒精及性愛排解寂寞。直到一天，他遇上來自羅馬尼亞的臨時工佐治基，竟對他一見鍾情！突如其來的感覺，令約翰陷入從未感受過的戀愛躁動。朝夕相對的兩人，不斷互相試探、觸踫...然而，隨著牧羊季節的結束，這段愛情會否無疾而終?

《神的孩子在戀愛》 即將獻映

Hsbc張銀聯雙幣卡 星期五六係cinema city 賣一送一好似幾扺吊

闇黑之心點解咁有信心自己出到第二集
個結尾⋯

第二集有既話應該都係講條仔記唔記得返佢

好撚爛 直迫cctvb level

預告片=ending

好耐未試睇一套戲 由頭出戲到尾

Thx 本身打算睇 見到你地咁講 算數
睇大師兄

大師兄

我直頭冇入過戲

祖孽

認真
大師兄 好過闇黑之心 丁點

Sad but true

聽日我去睇今期爛片喋血雙紅

Sundance 電影節做得兩場集乜野呀

我終於諗到闇黑之心係咩
係更加失敗版既移動迷宮
無尾但人地係預左有續集

有幾爛？
我有興趣去睇下

我臨時有野做，聽日先睇

今日沙田睇大師兄
全程畀screen粒光點影響

邊個院？同戲院反映下

啱啱睇完

姜文作品 《邪不壓正》 9月6日上映

8月25、26 中環英皇戲院（1場）、銅鑼灣Cinema city（2場） 優先場

睇完攻略，如果係學生，成日去百老匯睇戲嘅話，係咪應該做會員，或申請中銀信用卡？

我睇左啲乜野

逆流大叔幾好睇

想問閨蜜失心瘋有無巴打睇左?

開頭個段麻麻 但出到精神病院開始正
又笑又喊

Miles 22
散收收 好碎
中段愈來愈多bugs
最後個所謂twist 好小題大做

trailer一流
評分9流

其實trailer 都麻麻
套戲唔can
難怪要改番叫「絕地」來sell

叮噹是是旦旦都900萬
維尼與我又800萬
逆流大叔係咁吹奏先得700萬

咩世界

頭兩個禮拜逆流場次小好多

無計
暑假一定多細路睇卡通片, 仲要係一家大細咁走入場睇, 而且好多大人都鍾意叮噹維尼
逆流大叔其實好勁架啦, 第3周場次仲多過第2周

好想睇 賤偵Madam 摷公仔

我今日睇m22都見到個預告，唔知係咪三級呢

華誼入黎荷里活之後究竟有邊套戲係拍得好架
雖然個尾我係嚇一跳，但感覺都係為扭而扭咁，個報仇既concept太弱了

我計過
佢用左成個鐘講前面
得半個鐘運送 點會個比重咁架
故仔又弱

典型既頭重腳輕
做長左個頭收唔到科唯有快快收工
又或者無咁多筆直拉長後段啲槍戰位黎拍

Mile 22
好多粗口同打鬥鏡頭
結局太易估到

估唔到名威買左

🇯🇵在日本掀起了極大的迴響😱👏
🎬成本僅有300萬日圓的作品，創下1億7000萬日幣的票房佳績👍🏻

特殊的拍攝手法加上反轉的劇情，一段37分鐘的一鏡到底的拍攝令人驚艷，《你的名字》導演新海誠、資深演員役所廣司均盛讚！

🧟‍♀🧟‍♂《屍殺片場》One Cut of the Dead 將於25/10 在香港正式公映，🔜敬請期待！

會唔會又係得the grand及朗豪坊上幾場就算，好似星光睡美人

唔好啦掛
呢套日本口碑極好 希望名威做宣傳醒目啲

其實比名威買反而可以玩到細水長流
好多時the grand肯比夠個幾月映期

未來的未來得唔得？

我自己覺得唔錯

身邊d細田守fans普遍麻麻
我睇完又覺得唔算太差
不過有d是枝feel

真係好爛？

毒戰寒流 我覺得ok

《精靈寶可夢 劇場版 我們的故事》 香港日語版預告(一) 12月13日獻映

繼20週年紀念電影《劇場版 精靈寶可夢 就決定是你了！》大熱登場之後，才華洋溢的年輕導演加上製作團隊，帶來全新的《精靈寶可夢》電影 —《劇場版 精靈寶可夢 我們的故事》！即將與大家一起展開前所未見的冒險，踏出全新的一步！

在人類與風共同生活的城市 —「風來城」，每年會舉行一年一度的「風節」。在「風節」的最後一天，傳說的寶可夢洛奇亞會現身，為人類送上「恩惠之風」。這是人類與洛奇亞多年以來的約定。

小智和皮卡丘偶然到達風來城參加「風節」，遇上了寶可夢新手訓練家利莎、喜歡吹牛的吹牛大叔卡戛其、沒有自信的懦弱研究家托里托、討厭寶可夢的怪婆婆翡翠，還有獨自佇足森林的神祕少女拉茹果。他們5人各有各的煩惱，以至無法和自己的寶可夢拍檔更進一步，作出改變。但隨著大家的相遇，命運的齒輪開始轉動了…

人類和洛奇亞的約定，能夠如期發生嗎？
幻之寶可夢捷拉奧拉的真面目又是什麼？
現在，人類和寶可夢的友誼，即將令奇蹟發生……

比原版多了一些設定描寫

原版為人所垢病的人設

韓版都無左

傻西只識一味負評

有乜建樹可言

歡迎繼續

我覺得兩睇啦
要知道原版杜sir本來用意係挑戰強國廣電總局條底線
好難單獨咁抽出黎睇

但係韓版無左呢個包袱
結局都係自由發揮

UA淘大試業價（8月30-12月31）
2D
早場$45
長者首場優惠$25
1點前場次（平日）$50
1點前場次（週末）$65
週一/週三至五$60
週二$50
週六/週日/公眾假期$65
學生/小童/長者（平日）$45
學生/小童/長者（週末）$50

3D
早場$60
長者首場優惠 N/A
1點前場次（平日）$80
1點前場次（週末）$85
週一/週三至五$80
週二$70
週六/週日/公眾假期$85
學生/小童/長者（平日）$65
學生/小童/長者（週末）$70

*會員卡及信用卡折扣不適用於試業價戲飛，票價根據電影、片長、版本等因素而有

1號院設Barco 4K鐳射投映機同杜比全景聲Dolby Atmos音響，有173個座位。2號院有210個座位，3號院則有229個座位。而唔少座位都設有USB充電插頭位，如果座位無都唔緊要，因為可以儲外置充電器入場充電（按金＄100）

籌備多時的荔枝角新戲院千呼萬喚始出來，D2 Place去年五月公布引進韓國影院品牌CGV，在荔枝角D2 Place二期設立的香港CGV Cinemas D2 Place宣布將於9月正式開幕，影院設有4個主題影廳，當中更包括全港首個270度三屏全景放映廳及孔劉主題電影館！

另一特別之處是設有全港首個以韓星為主題的電影館「孔劉館」，設計加入不少與孔劉相關的素材，讓觀眾可在欣賞電影之餘發掘館內各處他的「足跡」。CGV承諾日後「孔劉館」部分的票房收入捐出以支持香港電影或培育新晉導演及演員等工作，為香港本土電影發展出一分力。

孔劉是近年韓國影壇極具影響力的人物，無論電影的深度或是票房號召力都有保證，例如2011年的《熔爐》亦在韓國引起極大迴響，最終成功促使當地政府通過「性侵害防止修正案」；而2016年的《屍殺列車》就為他再創人氣高峰，在亞洲多處亦獲得破紀錄的票房。

得悉設立「孔劉館」一事，孔劉本人亦表示相當高興：「首先要祝賀香港CGV Cinemas D2 Place孔劉館即將正式開幕，而作為演員能有一個以自己名字命名的電影館實在是非常榮幸，希望大家可以在『孔劉館』中舒適地觀賞電影，享受電影帶來的樂趣。」

on9
戲院整乜鳩usb充電位
鼓勵人入場玩手機

我又唔覺得鼓勵人用手機，要用嘅就算有冇充電位都會照用，反而有啲院收唔到訊號搞到部手機就咁放喺度唔用都會chur好多電，有電充點都好過冇

冇電可以順便叉埋，都幾好
玩手機d人要玩點都會玩，冇電可以用尿袋
呢樣嘢靠自律，或俾人屌多幾次先意識到

【屍潮再作動！《#屍殺列車》出品公司乘勝狙擊！】
【全新喪屍電影《#屍殺帝國》確定11月1日上映】
【#玄彬 #張東健 造型曝光 霸氣聯手顛覆登場】

香港影史上最賣座亞洲電影《屍殺列車》前年在香港狂收6800萬，韓國票房收入約6億港元，觀影人次超過1150萬人次。喪屍熱潮蔓延全球，無遠弗屆。同一爆紅出品公司今年再接再厲，炮製全新喪屍題材電影《屍殺帝國》，更大卡士更大陣仗，邀得兩大鉅星玄彬及張東健首度合作，將朝鮮時期不可思議的喪屍傳奇搬上大銀幕。

份屬老友的兩大「男神」玄彬及張東健過往曾多度傳出合作，但一直只聞樓梯響，接過多部電影合演邀請後，二人最終選來《屍殺帝國》這部嶄新概念的大製作以雙男主角身份首度合作。二人在《屍》片中分飾「朝鮮王子」及「兵部重臣」，為決戰喪屍霸氣聯手真拳實打，引爆最激烈屍殺，勢必成為本年度最令人期待的韓片之一。

今日公開影迷期待已久的前導預告及海報，預告當中，除了玄彬及張東健兩大主要角色一一揭曉之外，更看到二人舞刀弄劍上場的英姿，由浩瀚城市的認真製作到動作場面都令人眼前一亮。尤其玄彬與張東健對峙一刻，輕輕一句「今晚我們顛覆世界！」展開緊張的對決場面，再度展現兩大型男的演技與個人魅力，難怪不少網民已經由劇照曝光開始直呼超期待劇情發展！

而海報上朝鮮宮廷氣勢磅礡，再配上精緻的華麗戲服，單看全副武裝造型的震撼程度更勝《屍殺列車》！電影的豐富時代背景勢必突破以往喪屍電影的人物設定，解開人性善惡，帶給觀眾嶄新的劇情體驗，絕對集官能刺激、娛樂性和情感觸動於一身。

#屍殺帝國 #RAMPANT #11月1日上映

Tully

Hindi Medium

【#新片速遞 】《薄荷殺姬》(PEPPERMINT) 9月20日 挺身一戰🔥

👺公義失陷 她誓要辣手追暴
⚔《特務A》金球視后珍妮花嘉納Jennifer Garner絕地激戰
⚔《救參96小時》導演 皮亞摩洛Pierre Morel打造復仇殺姬

🎥預告片：

【故事大綱】
當社會司法失效，黑警當道令毒梟橫行，寡婦要伸張正義，自強化身爆裂惡女，以暴易暴只為血債血償。

五年前，家庭主婦慧莉(珍妮花嘉納飾)與丈夫和可愛女兒一家三口的生活本來樂也融融，但丈夫因一時貪念惹上毒梟生意，雖及早醒悟卻未能全身而退。當慶祝女兒十歲生日的晚上，全家遭槍擊滅門父女慘死，留下寡婦悲痛莫名。雖然慧莉指證認出殺人兇手，但當地警察、甚至執法官員均被黑錢收賣，眼白白看著滅門仇人逃之夭夭。

從那一刻起，她明白到要爭取公義只能靠自己，決定化悲傷為復仇原動力。隱世數年鍛練身心、武裝自我，化身最強私刑執法者，誓要親自剷除狂妄地下組織，更不能放過還有假仁假義貪贓枉法的警察，挑戰整個己全面崩潰的司法制度。
=============================================
#薄荷殺姬 #PEPPERMINT|《救參96小時》導演 #皮亞摩洛 #PierreMorel |《特務A》#珍妮花嘉納 #JenniferGarner | 《狂野時速6》#JohnOrtiz |《末世街10號》#JohnGallagherJr | 《神盾局特工》 #JuanPabloRaba

Mcl 個 membership 可唔可能share 比人用？

點解唔得？

QR code

《屍殺片場》嘅香港發行商名威電影公司負責人張啟平今日接受《蘋果日報》電話訪問，佢話套片暫定10月25日喺西九龍嘅圓方戲院同百老匯電影中心上映。佢話只安排兩間戲院開始做，係沿用日本上映時嘅模式：「呢個係日本方面要求，因為當初《屍》片喺日本都係兩三間開始做，做到依家百幾間。喺新宿嘅戲院試過連爆咗80幾場，希望香港都可以做到咁。」

張老闆話當初喺網上睇到資料，加上呢間日活發行公司喺長期合作客戶，希望可以吸引到香港鍾意睇Cult片觀眾。

最新上映新片時間表 謝謝

2018 新片上映時間 更新至 31.8.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

8月30日
歐洲攻略
檢察狂人
毒戰寒流
楢山節考 (4K修復版)
名偵探柯南：零的執行人
Tully (論盡爆煲媽咪)
Hindi Medium (起跑線)
The First Purge (國定殺戮日：屠亡前傳)
Billionaire Boys Club (華爾街狼群)

9月6日
告別之前
北寒諜戰
邪不壓正
愛上謊言的女人
Kin (天煞重炮)
Adrift (漂流心海)
Hereditary (祖孽)

9月13日
一出好戲
狄仁傑之四大天王
我老婆日日都扮死
A.X.L. (機動戰犬)
The Predator (鐵血戰士：血獸進化)
The Equalizer 2 (叛諜裁判2)
The Children Act (少年法．內情)
Swimming with Men (大叔水舞間)

9月20日
黃金兄弟
無問西東
The Nun (詭修女)
Peppermint (薄荷殺姬)
Johnny English Strikes Again (特務戇J：神級歸位)

9月27日
鄰座的怪同學
Bel Canto (美聲人質)
Small Foot (尋找小腳八)
A Simple Favour (小心幫忙)
The Extraordinary Journey of the Fakir (跟著宜家衣櫃去旅行)

聲稱9月
解碼遊戲
God's Own Country (神的孩子在戀愛)

10月4日
無雙
惡獸
點止草間彌生
Venom (毒魔)
Loving Pablo (毒梟之王：巴勃羅)

10月11日
非同凡響
First Man (登月第一人)
Destination Wedding (婚禮進行識)

10月17日
Searching (人肉搜尋)
A Star is Born (星夢情深)

10月18日
女皇撞到正
拉普拉斯的魔女
Halloween (月光光心慌慌)

10月25日
屍殺片場

10月31日
Goosebumps: Haunted Halloween (書中自有魔怪谷2：翻生萬聖節)

聲稱10月
在咖啡冷掉之前
The Quake
Hunter Killer
Sicario: Day of the Soldado (毒裁者2：無法無天)
The House with a Clock in its Walls (魔鐘奇幻屋)

11月1日
屍殺帝國
Bohemian Rhapsody (波希米亞狂想曲：搖滾傳說)

11月8日
逆向誘拐
Overlord (大君主之役)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月22日
Robin Hood (箭神．第一戰)
Bad Times at the El Royale (賊眉賊眼大酒店)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
食べる女
Creed 2 (洛奇外傳—王者之後2)
The Girl in the Spider’s Web (蜘蛛網中的女孩)

12月6日
Widows (剋．寡婦)
The Grinch (聖誕怪怪傑)

12月13日
精靈寶可夢 劇場版 我們的故事
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

12月20日
Aquaman (水行俠)
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

12月27日
Bumblebee (大黃蜂)

聲稱12月
沉默的證人
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
翠絲
智齒
娼年
自由行
淪落人
江湖兒女
電影痴漢
聖荷西謀殺案
八步半喜怒哀樂
地球最後的夜晚
睡了也好，醒來也好
初中女生A的暗黑樂園
銀魂 2：規矩是為了被打破而存在的
Girl
Tag
Border (邊境奇聞)
Mowgli (毛克利：魔森叢現)
Burning
Suspiria
3 Faces (伊朗三面戲劇人生)
12 Days (12日瘋人認證)
Life Itself
Cold War
Dismissed
Capernaum (我們出生了，但...)
Hunter Killer
Beautiful Boy
The workshop (腦作風雲)
The Aeronauts
April’s Daughter (雛為人母)
The Image Book
The Current War (電流戰爭)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
Everybody Knows (人盡皆知)
American Animals (美式禽獸)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Happy As Lazzaro (睡王子的快樂傳說)
The Sisters Brothers
The Happytime Murders (賤偵MADAM摷公仔)
The Kindergarten Teacher (幼稚園老師)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
Teen Titans GO! To the Movies (少年悍將GO！大電影)
The Death and Life of John F. Donovan

你太睇少香港人，玩開手機既自然會繼續，但呢樣野放係度平時無玩開既都一定有人貪方便差幾下
一陣差差下又望下差成點，咁係間接多左人玩手機

你叫香港人入戲院自律已經難，香港零教育，片頭播個cutie動畫叫人做乜做乜更加零阻嚇，加上戲院著mon睇手機、唔教震機響message、甚至傾電話，香港人忍耐力之勁，我睇咁耐十次最多得一次有隔離左右阻止

咁點解仲要放棵蘋果機喺度引人犯罪？點解唔放d資源教下香港人睇戲應有態度，吸引番d寧願煲碟都唔敢入戲院受苦既觀眾？

愛上謊言的女人終於上

屌你，百老匯改左生日飛/入會續會同送飛都要去指定4間戲院做，唔去就無得送飛。

燥爆，唔撚續會呀
改9飽佢啦

邊幾間？

油麻地/The One/荃灣/荷里活
舊年續已經火火地，今年燥爆，本來想APM睇，佢叫我過荷里活換完生日飛再過返去APM換票入場，痴孖筋
我問佢轉制無人投訴咩？佢話無 搵鬼信
上網續會都係要落返指定四間先攞到送嗰兩張飛，屌 ，叫佢轉ecoupon又話唔得，香港做生意係蝕少少會死，百9幾蚊張飛上網買仲要收手續費，換票証要落門市先用得

百老匯個會員制係最落後
龍頭大佬唔憂做

唔係一直都要指定戲院?
只不過apm kubrick摺左所以而家apm無得做

係囉我入左咁耐印象中一直都有指定

我都係咁話

我去開荃灣睇，所以唔覺，依家搬左就仆街，同埋佢話改左幾年。

Ua mcl 都係間間換得換票證，ua好似改埋用卡直接換飛，唔使攞左換票証先。不過一樣要個人落門市先用得咁解 。

Cut 左 ua, cut 埋百老匯，以後睇MCL

我記得仲係叫bc VIP嘅年代
直情係一定要bc先有得入會

UA會員啲免費飛可以上網補手續費直接用

完全估唔到Tully最後係咁

睇親黃金兄弟個預告都忍唔到笑
你射我一槍 我打你一巴
打和架啦

Super

條橋扭得幾好

以前好似得油麻地可以換生日嗰張飛
仲要拎住佢寄嚟張生日卡

釜山國際電影節公佈參展影片
「十年國際計劃」釜山聚首
《八個女人一台戲》《自由行》星光首映

第23屆釜山國際電影節於今日公佈參展電影名單，由高先電影發行的《十年日本》、《十年泰國》、《十年台灣》、《自由行》及《八個女人一台戲》入選，將於十月在釜山放映。其中，《十年日本》與《八個女人一台戲》為世界首映，早於台北電影節世界首映的《十年台灣》本次將舉行國際首映，此前分別於康城影展、盧卡諾影展首映的《十年泰國》、《自由行》則為亞洲首映。

「十年國際計劃」與釜山國際電影節有不少淵源，「十年電影工作室」正是於上一屆釜山國際電影節召開發佈會，宣布日本名導演、康城影展金棕櫚獎得主是枝裕和將出任《十年日本》監製一職，同時亦揭曉《十年泰國》及《十年台灣》的相關消息。《十年日本》將於秋天在日本上映，同樣描繪了日本新晉導演對十年後日本社會的想象。整個「十年國際計劃」由《十年》發展而成，集結各地新銳導演，透過不同視角，一探從本土輻射至國際的未來景象。本次《十年泰國》、《十年台灣》及《十年日本》均入選「亞洲電影之窗」單元。

《八個女人一台戲》由香港電影金像獎最佳導演得主關錦鵬執導，是關錦鵬繼《長恨歌》之後暌違13年再次執導劇情長片。《八個女人一台戲》有鄭秀文、梁詠琪、白百何、齊溪、周家怡、商天娥、趙雅芝、林保怡、甘國亮等一眾明星實力加盟，講述了舞台上將飾演兩姐妹的演員多年來的恩怨情仇。影片以香港大會堂的戲中戲包裝，拍出一份香港情懷，將於今年年尾於香港正式上映。影片入選本屆釜山國際電影節「首映禮」單元。

《自由行》是流亡導演應亮時隔六年後再次執導的長片，早前於盧卡諾影展世界首映並入選國際競賽單元。應亮的第一部長片作品《我還有話要說》於國際影展屢獲獎項，但因觸犯中國政府利益遭禁，應亮亦因此流亡至香港常住。《自由行》講述了一位流亡女導演如何想方設法帶著丈夫兒子與母親團聚的故事，全片在台灣取景，可以說是導演應亮的自傳性作品。《自由行》本次入選釜山國際電影節「亞洲電影之窗」單元。

第23屆釜山國際電影節將於下月4號至13號舉行。屆時五部影片的主創皆將前往釜山，代表自己的作品與觀眾見面。香港的觀眾亦將於不日欣賞到本次參加釜山國際電影節的五部作品。

【特別消息‼️早場優惠時間延長】

📣小編有好消息通知大家📣
由9月6日起，全線MCL戲院嘅早場時間將延長至中午12時前*，於MCL海怡戲院 及MCL粉嶺戲院可以港幣$45購買早場戲票，於其他MCL戲院可以港幣$50購買早場戲票。

*優惠受條款及細則約束，詳情請參閱MCL戲院網站。

《神的孩子在戀愛》(God's Own Country) 香港預告 9月27日獻映

🔸Rotten Tomatoes「爛番茄」99%新鮮度
🔹【英國獨立電影獎】最佳英國獨立電影、男主角等4項大獎及7項提名
🔸入圍 【英國奧斯卡】 最佳英國電影 大獎
👍「★★★★ 英國版《斷背山》！精彩！」- The Times
👍「近年最出色的英國電影之一！」- Sight & Sound
👍「★★★★★ 真誠傑作！初次執導，水準超晒班！」- Daily Express
----------------------------------------------------
⠀
在英國北部偏遠的約克郡，約翰一直協助爸爸打理家中農場。面對日復日重複單調的工作，他只好藉酒精及性愛排解寂寞。直到一天，他遇上來自羅馬尼亞的臨時工佐治基，竟對他一見鍾情！突如其來的感覺，令約翰陷入從未感受過的戀愛躁動。朝夕相對的兩人，不斷互相試探、觸踫...然而，隨著牧羊季節的結束，這段愛情會否無疾而終?

住九龍灣呢頭
MCL就到期
UA就啱啱開咗
唔知續mcl定join ua好

有無人睇左kin
我無乜目的睇完覺得都OK
但如果真心黎講套野都係麻麻地
不過個線性唔弱，係個尾有啲hea同廢咁解

UA近排啲場比晒大片商業片
想睇小眾就MCL

我睇咗，呢套係咪又係小說改編？

對導演兄弟改編佢地自己拍既短片
片頭有寫

Why not both?

【啜核預告】《賤偵MADAM摷公仔》(The Happytime Murders) | 即將 摷出真兇

繼《熱爆MADAM》（The Heat）同《凸務MADAM》（Spy）之後，金像提名爆笑女星瑪莉莎麥卡菲（Melissa McCarthy）終於回歸Madam出位本色，保證賤過《賤熊》（Ted）！

【故事大綱】
80年代兒童節目《歡樂傳真機》嘅布公仔演員連環被殺，於是賤精Madam（瑪莉莎麥卡菲 飾）唯有深入黃賭毒三級私竇調查。點知Madam索料順便索埋糖，high爆都未有料爆。更離奇嘅係，查查下幾乎所有疑點都指向布公仔拍檔「飛機」。好在Madam發現事有蹺蹊，決心幫呢位串嘴老友洗脫嫌疑。正所謂摷兇又有乜好怕喎，生命滿希望，前路由佢喪！

上映日期： 10月
主演：瑪莉莎麥卡菲
導演：伯恩漢臣
級別：待定
片長：91分鐘
語言：英語 (中文字幕)
片種：喜劇 │ 犯罪

原來上到11樓

CGV Cinemas D2 Place
D2 Place TWO, 11/F

戲院開幕喇！設於商場二期的CGV Cinemas D2 Place 9月即將開幕！CGV為韓國最大連鎖電影院， CGV Cinemas D2 Place設有4個主題影廳提供500個座位，更備有全港唯一ScreenX影廳及首個韓星主題電影館「孔劉館」！

間戲院開左啦

應該未
開左應該會有media preview

著名導演在片場發生意外，使他陷入疑幻似真的夢魘裡，嘗盡「喜」、「怒」、「哀」、「樂」四個奇幻旅程。

#10月25日 #八步半 #喜怒哀樂 #泰迪羅賓 #teddyrobin #奇幻

鬼修女得28%

溫子仁拍嘅電影真係時好時壞

分清楚 Producer同Director未？

自膠

祖孽好撚正

告別之前o唔ok

Ok

9/27 銀魂2 規矩是為了被打破而存在的

加入會員
立即成為CGV Club Trendy Red 會員,享受各種會員優惠。

CGV 影院是韓國最大的國際連鎖影院品牌。於全球7個國家擁有及經營超過457間影院，CGV 致力打造一個集特色餐飲，創意文化，娛樂及電影於一身的綜合影院，為觀眾提供一種嶄新的電影體驗。

想享受CGV 會員禮遇，就馬上加入CGV Club Trendy 啦!

加入CGV Club Trendy 會員

只需於CGV 網站/電影院簡單填妥會員表格並遞交年費，即可成為CGV Club Trendy Red 會員。會員詳情請參閱 會員條款及細則。

會員禮遇

全年戲票折扣優惠*
小食部折扣優惠*
生日戲票及禮遇*
每次消費滿港幣$1 即可獲得1 分；累積指定分數即可換領不同電影或小食禮品。
*優惠須受條款及細則之約束，詳情請參閱 會員條款及細則。

會研究下

UA今個月到期，續唔續好

想問mcl會員做唔做得過？

請爬文

請參閱page 1 文章

《賤偵MADAM摷公仔》(The Happytime Murders) | 10月11日 摷出真兇

北寒諜戰

李星民都幾似旦哥

D2 CGV聽日開

CGV Cinemas D2 Place以五、六十年代美國百老匯電影院作為設計概念，加入大量懷舊元素。4個主題影廳，包括ScreenX影廳、「孔劉館」、SweetBox及HSBC Film。

早前介紹過全個首個ScreenX影廳，配備270度三屏全景放映，而「孔劉館」則是全港首個以韓星為主題的電影館。

Sweetbox影廳設有情侶椅，讓情侶們可以更親密地一同觀賞電影。

HSBC Film影廳內的椅子均設有伸縮的小桌，方便大家睇戲時放置飲品小食。

票價方面，2D電影票正價為＄90，3D電影票為$110，ScreenX 戲票為$120，另設小童、長者及星期二優惠。

另外，CGV與滙豐合作推出2大開幕優惠：

1) 2018年9月13日至10月31日， 憑滙豐信用卡親臨CGV Cinemas D2 Place購票，可以$20超抵價購票；

2) 2018年9月13日至12月31日，滙豐信用卡持卡人於網上購票亦可享有8折優惠及95折飲品及爆谷優惠。

邊張hsbc 卡可以用$20 買飛？

訂咗飛星期日睇戲

我都轉左場

叛諜2

唔知星期六去到邊，諗緊好唔好睇兩場避一避星期日

轉啦
始終天有不測風雲

唔驚 未買

星影匯個app界面做咩突然間又唔support iphone X

我個場特別放映得好少場其他都full，唔知到時會點安排

錢就一定no refund 架啦
應該比coupon 你
不過都要院線最終決定為準了

【‼️康怡戲院期間限定$15正價戲票優惠‼️】

🎤🎵一減再減 只想追趕生命裡一蚊一毫🤑

康怡戲院又有新優惠俾太古戲迷啦👀～
👉由2018年9月13日至12月9日，於MCL戲院網站購買康怡戲院之正價戲票，並於結帳前輸入優惠碼 ⭐“KORNHILL15”⭐，即可享每張戲票HK$15優惠

🙆‍♀️立即購票：

#手機版網頁都適用架 #太古居民有著數 #康怡戲院 #MCLCinemas

📑條款及細則：
1) 此優惠只適用於MCL戲院網站購買康怡戲院之正價戲票，不適用於戲院票房及手機應用程式購票
2) 此優惠只適用於購買2018年9月13日-12月9日期間之電影場次
3) 此優惠不適用於電影節、特備節目、直播節目、戲院指定日子、星期二場次、長者/學生/小童之戲票、早場或午夜場、包場或團體購票及與電影公司有特別協定之電影。
4) 此優惠不可與其他優惠同時使用
5) 每次交易最多只限使用此優惠購買10張同一場次之戲票
6) 如有任何爭議，MCL戲院保留最終決定權

Vs卡 買一送一 英皇

其實咪同會員8折加網上手續費 一樣

???

康怡而家只能用平黎做賣點
上個禮拜喺facebook 出晒post暗串MM 戲飛貴

但去過一次康怡之後 blacklist

D2 CGV過得去啦 啲櫈坐得幾舒服 不過都係最想試佢個Screen X

黃渤套一出好戲係唔係改左期？

Screen X 院有戲上未？

Sundance 戶外放映 延期2個月

嗰兩個細院完全唔係畀人類坐

唔清楚 但係下期the nun應該有得試

抽起咗9月13日個期

星期六朝早睇大叔水舞間 3點幾睇埋老婆
周日完美避風

ua個hsbc優惠點睇？

佢個活動係夜晚搞?咁延期都安全合理既

係啊

澳門15/9 夜晚掛3 機會高

仲要加上露天活動

乜而家broadway冇得用早場價扣分買一送一咩
太耐冇用分

有無人去左ua淘大
係咪都係同以前百老匯d位咁廢？

以前係影藝

影藝之前係九龍灣百老匯

影藝我真係一次都無去過
淨係門口改過少少就重開

Between
今日去左ua淘大睇
D凳係舒服左既
不過排位同以前一二三院應該都係一樣
仲要唔知點解好多支那人

都好既
睇下德福同星影匯會唔會少左d劣客

其實如果成日去Ua睇戲
應該入會定申請東亞著數d

Why not both

2018 新片上映時間 更新至 19.9.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

9月20日
黃金兄弟
無問西東
The Nun (詭修女)
Peppermint (薄荷殺姬)
Johnny English Strikes Again (特務戇J：神級歸位)

9月25日
Alpha (馴狼紀)
Small Foot (尋找小腳八)

9月27日
鄰座的怪同學
初中女生A的虛擬樂園
銀魂2：規矩是為了被打破而存在的
Bel Canto (美聲人質)
God's Own Country (神的孩子在戀愛)
The Extraordinary Journey of the Fakir (跟著宜家衣櫃去旅行)
*特別放映 Renzo Piano (建築詩人)

9月27日
*特別放映 好想大聲說出心底話

聲稱9月
解碼遊戲

10月4日
古宅
無雙
惡獸
點止草間彌生
Venom (毒魔)
Loving Pablo (毒梟之王：巴勃羅)
A Simple Favour (小心幫忙)

10月11日
毛俠
非同凡響
拉普拉斯的魔女
First Man (登月第一人)
Destination Wedding (婚禮進行識)
The Happytime Murders (賤偵MADAM摷公仔)

10月17日
Searching (人肉搜尋)
A Star is Born (星夢情深)

10月18日
貓之Cafe
女皇撞到正
Sicario: Day of the Soldado (毒裁者2：無法無天)
The House with a Clock in its Walls (魔鐘奇幻屋)

10月25日
屍殺片場
八步半喜怒哀樂
Halloween (月光光心慌慌)
Hunter Killer (潛艦滅殺令)

10月31日
Goosebumps: Haunted Halloween (書中自有魔怪谷2：翻生萬聖節)

聲稱10月
娼年
在咖啡冷掉之前
Hell Fast (血祭哈囉喂)
The Quake

11月1日
屍殺帝國
Bohemian Rhapsody (波希米亞狂想曲：搖滾傳說)

11月8日
逆向誘拐
Overlord (大君主之役)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月22日
Robin Hood (箭神．第一戰)
Bad Times at the El Royale (賊眉賊眼大酒店)
The Girl in the Spider’s Web (蜘蛛網中的女孩)

11月29日
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
食べる女
紅衣小女孩外傳 人面魚
Creed 2 (洛奇外傳—王者之後2)

12月6日
Widows (剋．寡婦)
The Grinch (聖誕怪怪傑)

12月13日
入鐵籠
精靈寶可夢 劇場版 我們的故事
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

12月20日
Aquaman (水行俠)
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

12月27日
Bumblebee (大黃蜂)

聲稱12月
沉默的證人
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
翠絲
智齒
自由行
淪落人
一出好戲
十年台灣
十年泰國
江湖兒女
電影痴漢
聖荷西謀殺案
地球最後的夜晚
睡了也好，醒來也好
Girl (夢女芭蕾)
Tag
Border (邊境奇聞)
Mowgli (毛克利：魔森叢現)
Burning (燃燒烈愛)
Suspiria
3 Faces (伊朗三面戲劇人生)
12 Days (12日瘋人認證)
Life Itself
Cold War
Dismissed
Final Score (主場困獸戰)
Capernaum (我們出生了，但...)
Green Book (綠簿旅友)
Beautiful Boy
The Favourite (爭寵)
The Workshop (腦作風雲)
The Aeronauts
April’s Daughter (雛為人母)
The Image Book
The Current War (電流戰爭)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
Everybody Knows (人盡皆知)
American Animals (美式禽獸)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Happy As Lazzaro (睡王子的快樂傳說)
The Sisters Brothers
The Kindergarten Teacher (幼稚園老師)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
Teen Titans GO! To the Movies (少年悍將GO！大電影)
The Death and Life of John F. Donovan

小心幫忙 不能劇透系列

提到StagE位處屯門區，Belinda就這樣看非傳統旺區的潛力：「雖然不是油尖旺，但屯門市廣場也是新界西的聚腳點，人口密度和交通配套都是很有利的位置。」她更透露，嘉禾未來會在東九龍及西九龍南昌開新戲院，也是看準這些新興地區的潛力。

東九龍

啓德？

垃圾UA星級會員究竟有乜撚用

LIHKG @ Android

UA 永遠倒自己米

早幾日半價買左10張UA $50 卷

即係用$25 睇Cine time 早場10套
但要補$10 啊

每次有無得用多過一張？

應該得

咁唔一定要睇早場啦

不過ua真係好狗 唔開冷氣
搞到好似係大陸睇戲咁

咁睇早場可以睇得最多戲嘛

邊間？

Times
我仲要已經係睇星期五9點幾呢d 黃金時間

投訴啦

圓方人流急增五成 狂掃奶粉尿片

有冇人呢幾日去the grand睇戲，咩情況

去邊買, 點買,仲有冇得買

無啦 promo 過左啦
匯豐卡promo 黎
個日行過咁岩見到好似幾抵咪買下
本身都有join mcl

我都驚緊
啲小眾片以後係咪唔駛睇

嘉禾居然都仲會爭

賣咗大陸業務 點都要有其他發展

戲院無乜野
係周圍好多人拖gib

嘉禾啲戲飛好大張,之前睇Sky,好似係Dangal
屌你返屋企我要係咁攞鉸剪剪先剪到變返正常Size
不過講戲飛大到無譜,娛樂行先係最撚誇張,完全塞唔到入銀包,要摺好多次先搞得掂

人地英皇預你用QR code

太古百老匯嗰張唔知做乜長過其他分店咁多，凸晒出嚟

YES
呢啲真係blacklist晒

究竟係啓德定觀塘？

《爭寵》
上映日期：2019年2月

新鮮出爐「威尼斯影展」特別評審大獎及影后寶座、來屆「奧斯卡最強指標」必看口碑大作 “The Favourite”，香港片名已定為《爭寵》，將於明年 2019/02 正式公映。

爭入宮，鬥上位，華麗一轉身，扭盡超乎想像的絕招詭計！《王冠》人氣天后奧莉花高雯、《星聲夢裡人》金像影后愛瑪史東、《單身動物園》金像得主麗素慧絲，吸睛大鬥戲；每秒氣場和演技，都令觀眾五體投地！

岩岩買完百老滙會員先見到要去油麻地比相咁煩

A simple favor

前面幾好

後面趕左d
不過整體唔錯

百老匯買一送一飛係咪優先場都得， 我見票務資料冇特別寫明。

照睇應該無問題。

星影匯用買一送一coupon 冇加積分

套美聲人質係做乜鳩
個尾咁樣真係嚇撚死

不嬲九展用買一送一無分入

無雙合格
發哥返黎拍華語片依套最有發揮
係劇本有bug同埋ending要就強國電檢差左d

推到無雙拎電影金像獎

用咗第1張匯豐UA Coupon
原來可以照用會員折扣同儲分

早場折完$45又好唔抵

今日睇銀魂要加10蚊
折完51
淨番1蚊要比咭

試左，優先場完全冇問題。

上次唔知係咪收錢個阿姐唔知 俾左我用八達通

事後睇返先見到話要用卡補錢

半價都有賺既

睇左優先場 套屍殺片埸好正 別樹一格

請問有冇網頁可以睇到每周票房

唔係成日更新同更新得慢, 睇報紙嗰啲應該準啲?

今個星期有咩新戲好睇？上個星期套銀魂都未得閒睇

《古宅》
《無雙》
《毒魔》
《惡獸》
《小心幫忙》
《點止草間彌生》
《毒梟之王：巴勃羅》

紅色已睇及推介

【首條預告】《搖滾太空人》(Rocketman) 2019年6月20日上映

起源於50年代，Rock ‘n’ Roll音樂同精神一直流行不滅。燒紅呢把搖滾之火，又點少得呢粒英國殿堂級巨星：#艾頓莊爵士。《皇家特工》#泰朗伊加頓及《侏羅紀世界》#拜絲黛麗侯活，將攜手演繹《搖滾太空人》，帶你穿梭搖滾傳奇嘅樂與怒！而家即睇最新預告！

ROCKETMAN is an epic musical fantasy about the uncensored human story of Sir Elton John’s breakthrough years, starring
Taron Egerton, Jamie Bell, Richard Madden and Bryce Dallas Howard.

First Man 應該睇IMAX

第一次入MM Maxx院
好正

今晚睇完
好多handheld鏡好易睇到暈

我都係
但我欣賞佢用personal approach

唯一扣分
後邊位無斜度
前面個位生得高就實遮左

但感情方面唔夠入肉
阿女果part如果鋪排得多d
個ending會感動d

我覺得佢選擇左個紀實拍法

淘大d位好唔好坐?

vivo 世界第一

就係嫌佢唔夠貫徹始終咁用平實手法去做
ending佢咁剪法兩頭唔到岸
不論係登月定回憶都散左個高潮
好可惜

頗窄

我覺得佢係刻意用紀錄片拍法
我欣賞佢個第一身approach
但係效果真係見仁見智
威尼斯個班影友力推

Ryan Gosling 不再面癱

ic
thx

做父母難，做養父母更難！而且唔單止收養一個，仲係一次過收養三姊弟，等佢哋可以喺同一個家庭成長，係愛 ? 定係責任？《變形金剛》型男麥克華堡同金球提名女星露絲拜恩，飾演呢對愛心爆棚夫婦。青春偶像伊莎貝拉莫娜(Isabela Moner) 飾演被收養女兒。一套令你又喊又笑嘅動人喜劇《失驚無神一家人》，真人真事改編，新鮮出爐預告即刻有得睇！

而家用新城市個app買movie town飛可以免手續費，咁拎飛果時可唔可以要求佢入埋mcl club個分
(未試過，想知...)

有冇人睇左venom? 諗緊買唔買3D好

出面有post話套戲cut左好多鏡頭 好伏

奇洛套 Replicas 幾時上
歐州都就上了

Release Dates
Lithuania 26 October 2018
Portugal 1 November 2018
Netherlands 6 December 2018

好似下星期或者再下個

睇左，其實都仲算好睇

巴打撈亂咗Destination Wedding?

sor

No

今期差啲miss左惡獸

A Star Is Born

其實ua imax d戲係咪上得一個禮拜?
Venom上完一星期就即刻轉登月
搞到要趕去睇

咁D戲要逼埋一齊上都無計
同埋你見登月D預售唔係排晒全部場
應該會兩套一齊放

《八級大地震：命懸一劫》(The Quake) 香港預告 11月1日獻映

由挪威熱爆賣座電影《驚逃駭浪》(The Wave) 頂尖實力班底打造，最震撼災難場面、絕境中種種人性掙扎，有如歐洲版《加州大地震》(San Andreas) 的挪威災難鉅製 —《八級大地震：命懸一劫》(The Quake)，即將真實呈現於觀眾眼前！

《驚逃駭浪》講述凶險海嘯席捲峽灣小鎮，全片拍出生死一線的緊張感，全球叫好叫座！今次《八級大地震：命懸一劫》將再下一城，災難場景由小鎮移師到大城市，破壞力百倍增強，逼力十足！電影靈感來自1904年，重創挪威的奧斯陸峽灣5.4級大地震，未上映已引起全球關注，早前更獲選為「挪威國際電影節」(Norwegian International Film Festival) 開幕電影，好評如潮，更被譽為「近年最好的災難電影之一！」。

2018 新片上映時間 更新至 9.10.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

10月11日
毛俠
非同凡響
First Man (登月第一人)
Destination Wedding (婚禮進行識)
The Happytime Murders (賤偵MADAM摷公仔)

10月17日
Searching (人肉搜尋)
A Star is Born (星夢情深)

10月18日
貓之Cafe
女皇撞到正
拉普拉斯的魔女
Hell Fast (血祭哈囉喂)
The House with a Clock in its Walls (魔鐘奇幻屋)
The Miseducation of Cameron Post (性教獄)

10月25日
屍殺片場
八步半喜怒哀樂
在咖啡冷掉之前
Halloween (月光光心慌慌)
Hunter Killer (潛艦滅殺令)
Beautiful Boy (美麗男孩)
*特別放映 12 Days (12日瘋人認證)

10月31日
Goosebumps: Haunted Halloween (書中自有魔怪谷2：翻生萬聖節)

聲稱10月
娼年
解碼遊戲

11月1日
起底組
屍殺帝國
Perfect World～與他一起的奇蹟～
The Quake (八級大地震：命懸一劫)
Bohemian Rhapsody (波希米亞狂想曲：搖滾傳說)
Sicario: Day of the Soldado (毒裁者2：無法無天)

11月8日
逆向誘拐
Hichki (我的破嗝Miss)
Overlord (大君主之役)

11月15日
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月22日
Robin Hood (箭神．第一戰)
The Girl in the Spider’s Web (蜘蛛網中的女孩)

11月29日
旅貓日記
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

聲稱11月
翠絲
食べる女
紅衣小女孩外傳 人面魚
Creed 2 (洛奇外傳—王者之後2)
At Eternity's Gate

12月6日
Widows (剋．寡婦)
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

12月13日
入鐵籠
精靈寶可夢 劇場版 我們的故事
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

12月20日
Aquaman (水行俠)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

12月27日
The Grinch (聖誕怪怪傑)
Bumblebee (大黃蜂)

聲稱12月
沉默的證人
八個女人一台戲

1月3日
Bad Times at the El Royale (賊眉賊眼大酒店)

1月17日
Glass (異能仨)

1月31日
Mary Poppins Returns (魔法保姆)

聲稱1月
Green Book (綠簿旅友)
Instant Family (失驚無神一家人)
The Sisters Brothers (淘金殺手)
How to Train Your Dragon: The Hidden World (馴龍記3)

聲稱2月
The Favourite (爭寵)
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)
Welcome to Marwen
Happy Death Day 2U (死亡無限LOOP 2)
The Lego Movie 2: The Second Part (LEGO英雄傳2)

待定
智齒
自由行
淪落人
一出好戲
十年台灣
十年泰國
江湖兒女
電影痴漢
聖荷西謀殺案
地球最後的夜晚
睡著吻別 醒來抱擁
Girl (夢女芭蕾)
Border (邊境奇聞)
Mowgli (毛克利：魔森叢現)
Burning (燒失樂園)
Suspiria
3 Faces (伊朗三面戲劇人生)
Life Itself (生命中的美好意外)
Cold War
Dismissed
Final Score (主場困獸戰)
Capernaum (我們出生了，但...)
The Workshop (腦作風雲)
The Aeronauts
April’s Daughter (雛為人母)
The Image Book
The Current War (電流戰爭)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
Everybody Knows (人盡皆知)
American Animals (美式禽獸)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Happy As Lazzaro (睡王子的快樂傳說)
The Kindergarten Teacher (幼稚園老師)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
Teen Titans GO! To the Movies (少年悍將GO！大電影)
The Death and Life of John F. Donovan

《緣來靠八哥？》11月1日 愛神汪星人│"Patrick" Nov 1, 2018八哥報喜

【可能係今年最浪漫嘅英倫狗狗喜劇】

狗狗是人類最忠心的朋友，歷來不少賣座電影，都以描寫狗狗與人類的關係為題材，有的賺人熱淚，有的搞鬼爆趣，令一眾狗奴又喊又笑，樂在其中。11月，以製作喜劇小品見稱的英國奧斯卡得獎導演曼迪費查（Mandie Fletcher），將會推出新「狗」作《緣來靠八哥？》（Patrick），帶來另一個幽默動人的汪星人故事。女主角是擅演喜劇的英國女星碧蒂艾曼遜（Beattie Edmondson），前作《BJ 單身日記：生得啦BABY》（Bridget Jones's Baby），傍住雲妮絲維嘉（Renée Zellweger）、哥連卓夫（Colin Firth）等巨星演出；今次獨挑大樑，與《死侍》（Deadpool）靚仔艾德斯克林（Ed Skrein）及曾奪得倫敦影評人協會最佳男配角殊榮的演技型男湯姆班納（Tom Bennett）拍檔，示範如何谷底翻身，靠住一隻萌爆八哥，為自己抹甩狗臉歲月！英國女笑匠兼英國奧斯卡視后珍妮花桑達絲（Jennifer Saunders）傾力助陣，保證落足笑料。

有「Patrick哥」喺度 左右逢源♥搵筍盤冇難度
被認為是人生失敗組的中學教師莎拉（碧蒂艾曼遜 飾）失業又失戀，陷入谷底之際還因嫲嫲去世，要照顧她遺下的八哥犬「Patrick」，令她大感苦惱。莎拉本非愛狗之人，租住的房子亦不准養寵物，加上Patrick 貪吃、搗蛋、不聽指令，完全玩殘她。不過，想不到人生轉捩點亦由牠而來！因為Patrick，莎拉認識了自信幽默的獸醫奧利華（艾德斯克林 飾）及愛狗型男阿彬（湯姆班納 飾）；新的工作亦漸入佳境。正當莎拉左右逢源，愛情事業兩得意之際，Patrick竟然走失了……

上映日期：11月1日
主演：碧蒂艾曼遜、艾德斯克林、湯姆班納、珍妮花桑達絲
導演：曼迪費查
級別：待定
片長：95分鐘
語言：英語 (中文字幕)
片種：愛情 │劇情

今年八月，「講。鏟。片」在天馬發行、林德錄執導的《L風暴》上映時，曾報導該系列將有繼後作品《P風暴》的情況，不過當時所獲得的資料不多。而隨著不同電影市場需要電影公司提供來年片目，也令《P風暴》正式曝光。
上圖所見，便是今年釜山國際電影節期間舉行的亞洲電影市場裡，東方影業提供的片目，當中可以看到電影《P風暴》已踏入後期製作階段，並且預計在2019年上映，而製作費為千四萬美金，意味著製作費達一億港元。資料顯電影由黃百鳴監製、林德祿執導，當中演員陣容包括了整個「風暴」系列與《殺破狼．貪狼》的古天樂、《忠烈楊家將》的林峰、《Z風暴》與《樹大招風》的林家棟，以及《L風暴》的鄭嘉穎。
在故事方面，《P風暴》故事以廉政公署首席調查主任陸志廉懷穎有懲教署職員收受賄款，於是到監獄擔當臥底，揭發其中一名囚犯嘗試與政府貪污有關，而事件更汲及香港與中國大陸的反貪部門。電影同時也是繼《L風暴》後，在內容言冉度涉及中國大陸的反貪部門，未知大家對於這個系列的續集，又有甚麼期望呢？

Source: 講鏟片

又黎

想問下the grinch係改咗12月27上？

應該係了
環球改左mortal engine上12月6，the grinch自然要讓路啦

萬分感謝

重諗住燒山當年買過韓版會買埋日版
點知係驕陽

【🌞《SUNNY 陽光姐妹淘》港版電影預告 👩‍❤‍👩 11.22 獻映】
⠀
《SUNNY陽光姊妹淘》改編自韓國同名大熱電影，日本版邀得多位不同年代的人氣女星，包括：篠原涼子、廣瀨鈴、渡邊直美、友坂理惠、小池榮子等等！！同你一齊回味90年代青春記憶！
⠀
電影由時裝設計到人物造型、道具到場景、音樂等，完美重現90年代最流行的日本潮流元素，總有一樣令你回想你美好又瘋狂的青春歲月！
⠀
除左華麗演員陣容，仲有金牌幕後班底《你的名字。》監製川村元氣與《爆漫》導演大根仁聯手打造，電影配樂更由「J-POP教父」小室哲哉操刀，嚴選多首耳熟能詳嘅90年代日本經典金曲！
⠀
仲唔快啲睇預告，回憶下邊幾隻歌曾陪住你同班friend，度過專屬於你哋嘅青春往事！
⠀
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
《SUNNY 陽光姐妹淘》 11.22 喚醒青春記憶

仲好啦

Panorama Films
2 分鐘 ·
《緊急救命》劇場版CODE BLUE: The Movie

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕熱播3季 原班人馬 日本超人氣醫療劇集
🥇連奪日本3週票房冠軍 強勢直逼100億票房大關
👊🏻《鐵拳浪子》日本人氣男神 山下智久Yamshita Tomohisa
❤《逃避雖可恥但有用》國民老婆 新垣結衣Aragaki Yui
📝《死亡筆記》實力女星 戶田惠梨香Toda Erika

11月8日 全員Let’s Go!

睇完First Man 出戲院第一件事係鬆返口氣

《非同凡響 》拍得好平實，每一個演員都表演出色，特別係谷祖林和岑珈其。今年港產片的小品都好有驚喜

最後一幕
探監味濃

多唔多畫面靚既片段？諗緊睇唔睇imax

套戲拍得好靚
不過留意返得最後一段係用IMAX鏡拍

好少人睇毒魔？

認真唔算多

但睇imax睇加埋佢啲sound mixing 應該會震撼好多 -- 好多幕都睇到抖唔到氣

會唔會頭暈 外國好多 critics都話好暈

第一次對接果度轉撚到我

我諗緊睇唔睇imax 我驚會勁暈

上個星期唔得閒睇戲
今個星期D戲湧哂上黎
小心幫忙 venom ikea Pablo 惡獸
Pablo 仲要咁快冇哂場

Pablo係咪毒果套
本身想睇但見到細蕭支中國旗都係不了

Madam 無劇情 入場膠笑下
婚禮進行識 偏鋒d
舞台劇密集式對白愛情cult 片

八步半遲啲有無人會睇
見到係泰迪羅賓野諗起之前迷離定奇幻夜戇鳩到震

惡獸 好一般

不過不失咁啦
係中間有啲拖

請問淘大用唔用得現金卷？

bad times at el royale改左去1月咩

係啊

之前睇宣傳一直都11月架
等死人咩

有無人等緊大君主之役

外國上左評價麻麻

但都想入場睇堆cast

可以
我朋友試過 $45 睇

去左，正價$65,
再用左2張UA會員減$20,埋單$25搞掂

唔係一張飛只可以用一張coupon?

其實我total 買2張飛$65+$65，
有用一張$60實體現金券，
佢扣左我會員$20 $20,
埋單補$30便可。

哦
咁其實你係買2張飛

[前導預告]《你好，之華》(Last Letter) 11月29日 邂逅最好的自己

UA phoenix同oscar club,2間VIP影院係個網同APP到冇資料睇
有冇人知咩事,係咪裝修緊?

YES, 我以為現金券 不能同 會員-$20 一齊用。

你睇下呢兩間嘅house 4

即係HOUSE 4就係VIP?咁多位既

但我幾鍾意 婚禮進行識
不過真係唔岩大眾

好唔mass 的電影
但至少我都記得中間個場戲

扑野個段？
我係估唔到會拍扑咁耐

好好笑

呢D係假VIP, 張椅又唔係特別大
又學人綁埋爆谷汽水賣貴
最後咪失敗，收番普通價

mcl個間仲垃圾 個套餐要另外比錢買

翠絲 11月22

有無人睇左小心幫忙
成場掛住睇兩個女主

睇左

Destination Wedding幾輕鬆
但拍法真係幾偏鋒
同前半段去得太盡
後半段對比之下就略嫌悶場

講大毒梟 感覺幾好 真人真事 睇到8090年代D毒梟好猖狂

前半幾好 後半差D
但好多位都成個場既人都一齊笑

個故事唔算無bug
不過扭來扭去夠過癮

睇優先場我見有人早走

唔係好明點解同gone girl相比
呢套一開場個刻已經擺明偏向少少喜劇方向

【紅衣小女孩外傳 人面魚】正式預告，揭露人面魚不為人知的真相。。。
（邪 靈 附 體 操 控 人 心 黑 虎 將 軍 斬 妖 除 魔 ）
一樁滅門命案讓虎爺乩身執行「炸魔神仔」驅魔儀式，未料棄置的吳郭魚屍嘴中，竟吐出一條遭附身的小魚，意外被男孩撿回家飼養，男孩的母親開始舉止怪異、陷入瘋狂。更難解的仇恨，正潛伏在森林裡等著他們。。。
★11/29 全港怨者上釣★
#徐若瑄VivianHsu #鄭人碩 #張書偉shuwei #吳至璿 #龍劭華 #高慧君

原來性教獄metroplex有,仲以為要去BC添

有冇人睇咗拉普拉斯的魔女？咩評價

好唔掂
剛睇完 口水多過茶

fb見到

竟然係越秀廣場

新蒲崗話自己啓德
咩玩法?

今個星期 期待屍殺片場

Hichki (我的破嗝Miss)

大陸已經上咗，都幾好睇
勵志片，有幾個位睇到喊咗

creed 2有期未

香港 8/11

小弟估計應該1月或之前

明年戲院的改動，其實仍會是三個狀況，當中包括部份商場新設戲院，亦有經營商選用一些已結業戲院的位置，同時亦有戲院商因租約期滿，在場地上會更換經營者。無論是港、九、新界也有這個情況。

要談到最令觀眾震撼的消息，要算是位於iSqaure的戲院將轉換經營者。隨著UA院線將接手新世界中心重建商場內的K-11二期戲院，將不再經營UA iSquare。新落成商場戲院方面，當中除了港鐵南昌站V Walk商場設有嘉禾經營的戲院外，位於原北角邨位置的商場北角匯亦會設有戲院。

終於有人講 bye iSQUARE UA

「據悉明年至少九龍至少有兩個商場將會加設戲院，又或是將昔日戲院位置重新」

同當年唔要德福要megabox一樣咁玩法

如果k11間戲院規模細過isquare就

下手經營者同樣震撼

如果係呢三間其中一個就
CGV / Cinema City / 英皇

如果係
會點架？

接MegaBox 來做根本是on 9
德福個位置正咁多

iSquare 物業管理咁差 唔係大院商搞就有點濕滯

應該係為咗搞IMAX/平租而放棄

我都聽聞iSQUARE 業主麻撚粱煩
Ua 怕怕

佢根本唔識搞商場

For example?

個場咁死有原因的

MegaBox 而家幾多人
有眼見

推廣活動濕鳩
得UA 係anchor tenant

做朗豪坊呢種玩法 真係唔易
其他租客唔夠吸引力

我好少去iSQUARE haha
佢d promotion 有幾19？

佢地下不斷搞活動 但竟然可以無一個有noise
我諗大家都數唔出任何一個深刻印象嘅event

同區嘅海港城搞得太過好

K11 2期睇怕都有啲死場感覺
新世界搞商場都幾

新世界中心最後幾年簡直慘不忍睹

新世界好似無乜商場做得起

咪個棵金莎聖誕樹

無咩迴響

而家新話事人搞art為主
目標明確左,已經好過以前架啦

呢個sad but true

UA 排片有任何藝術味可言？

CGV有Screen X
Cinema City有4DX
英皇剩係d裝修都J死人

哈哈 大家三揀一吧
不過imax 院有機會斬細幾間？

拆IMAX 劏做細院 就無咗吸引力

但千祈唔好畀CC做

點解唔好比CC ？

CC 長期唔夠人手 啲野又污糟
硬件係靚又點

CS都奇奇怪怪

黃百嗚有心搞都無用 根本好多野執行得好差

求神拜佛新世界起返間Laser IMAX比UA搬過去

其實宜家仲有冇UA獨家經營IMAX呢回事？好似聽過百記開到IMAX係因為執死雞？

都係聽過同樣傳聞

FB已有人話係英皇

有無details?

Any link?

文人多說話group內討論

我聽嘅版本係咁

畀英皇都好嘅

UA 點會咁疏忽？ 唔一早傾續約

應該係坐定粒六覺得香港無場會整到IMAX先唔續獨家？

不過我呢個係好耐之前聽返嚟
唔知可信度

但個場極度虧

唔做imax嘅話 keep返大院得唔得
或者轉做中國巨幕

【電影預告】《綠簿旅友》1月 同途友共鳴 │Trailer: GREEN BOOK - In Theaters January 2019

★金像型男鬥戲連場演活真人真事 強勢衝擊奧斯卡
★獲多倫多影展最高殊榮「觀眾票選大獎」
★《神奇虎爸》維高摩天臣 ×《月亮喜歡藍》馬許沙拉艾利

劇情簡介：1960年代，美國民權運動已經興起，但黑人仍然受到許多不平等對待。誰又會估到，「大纜扯唔埋」的藍領白人司機和才情洋溢的黑人鋼琴家，竟譜寫出一份跨越種族和階級的珍貴友情。這段耐人尋味的真人真事被改編成《綠簿旅友》（Green Book），由《情迷索瑪莉》（There's Something About Mary）導演彼得法拉利（Peter Farrelly）搬上大銀幕。兩位金像級演技型男：《神奇虎爸》（Captain Fantastic）金像提名影帝維高摩天臣（Viggo Mortensen）及《月亮喜歡藍》（Moonlight）金像男星馬許沙拉艾利（Mahershala Ali）獲邀攜手主演，鬥戲連場，對白莊諧並重，令人期待。

電影早前在多倫多國際電影節大放異彩，獲得最高殊榮：「觀眾票選大獎」（People's Choice Award）。而榮獲這項矚目大獎的電影都會被視為奧斯卡金像獎頂頭大熱，過往不少獲獎電影，如《星聲夢裡人》（La La Land）、《被奪走的12年》（12 Years a Slave）、《皇上無話兒》（The King’s Speech）、《一百萬零一夜》（Slumdog Millionaire）、《美麗有罪》（American Beauty）等，都能在奧斯卡再下一城。

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
上映日期：2019年1月
主演：維高摩天臣、馬許沙拉艾利、蓮達卡黛蓮妮
導演：彼得法拉利
級別：待定
片長：130分鐘
語言：英語 (中文字幕)
片種：傳記 | 喜劇 | 劇情

有冇人同我一樣 都係做戲院 又中意睇戲 有咩戲上只要唔係爛片都會入場睇

Part time
套套都好有興趣睇 只要唔係嗰啲太藝術片就得

反而大片 我都係無乜興趣

睇完halloween
覺得完得太急 同埋有d爛尾

星影匯 $99 VIP 抵入?

唔抵
得1張生日飛
其他全部買一送一

聽朝睇有村架純套野
鍾意睇啲似有得喊下既戲

原來isquare就執
未去睇過isqaure imax 得閒去睇返場先
話說imax大家覺得邊間好D?
yoho mall個間大家有無去過?我次次都係去機場無去過其他

Who tell you

moko嗰間麻麻哋，唔夠大，反而想知數碼港百老匯間CGS係點

樓上咪講左
UA 下年搬去K11 二期
ISQUARE 唔做
英皇接手

Isquare個位方便好多...

英皇同UA 一向友好
我覺得轉手呢d 野對於佢地來講好閒姐

ISQUARE 部𨋢係世界級

我通常搭電梯上
但朝早未開真係發覺好似無路上去咁, 焗坐lift

【👰結婚了, 🤵不是我?💔】
由國民初戀朴寶英，暖男金英光主演電影《再見．我的初戀》香港首映場將於1/11 上映。買票除左可以有限定禮品包外,仲有得見到兩位主角同導演!

機會難逢, 仲唔快D 嚟搶飛!!
購票 :

《再見．我的初戀》首映禮資料:
🔻日期: 1/11 (四）
🔻入場時間: 8:45 PM
🔻嘉賓: 朴寶英，金英光， 李錫根
🔻票價: $290
(包括門票及禮品包,8:45 pm 入場後可到小賣部換領）

#CGV #CGVcinemasD2place #孔劉館 #CGVD2place #D2CGV #CGVHK #ScreenXHK #Gongyoohouse #Kstar #waitingCGV #D2placeTWO #D2place #Gongyoo #Sweetboxhk #Movies #Laichikok #kcchongkong #Hongkongmovie

個場先天缺陷
都係死

ISQUARE基本上係迷宮，入左去出唔返嚟
二來樓層混亂，人地斜對面重慶差唔多就嚟頂樓，呢邊先叫6樓定7樓
三來太多跨層扶手電梯，啲野執得更快

結論，都係垃圾

上地面搭食肆𨋢一定係最快
Isquare imax同二院都正 一院可接受 另外兩間

睇過一次3院，應該係僅次於已故嘅港威

八級大地震

對比上一集 驚濤駭浪

真係爭一皮

馬sir 有樣野想問
bc會員買一送一優惠係咪一定要用係同一場？ 如果毒jj 入會好似無咩著數

唔係架
百記可以唔同場
特別放映 搭 一張正場都得

咁即係毒jj都可以join bc 唔該哂

剩係得百記可以咁
其他院線只可以同一場

即係百老匯既院線都okay？ yoho mall係咪都得？ thank you

係

MM2 Entertainment Hong Kong 分享了 1 則帖子。
1 分鐘 ·

【謎底解開啦‼️】
#比悲傷更悲傷的故事 香港將與台灣同步上映‼️ 係11月30日同步上映呀😍😍😍

想率先「好好愛一次」的朋友～敬請留意👇
11月24、25及29日 – 口碑優先場

屌你老母今集魔怪谷悶到爆

Jack Black 大茄

為客串而客串
中間仲要懶係伏筆咁好似好有用
點知得啖笑

請教：星影匯99蚊做會員有無伏

有無人知啲贈券多唔多限制（已睇網站，無特別講）

吓？唔係99蚊4張戲飛？

你地比昆了

其實可以去海關告佢？

佢而家學埋ua d 19野
大片好多時要等2-3 星期先用到

係，要睇多幾轉先明
買一送一3張=送3張

呢個寫法相當19

星影匯我今年清曬d 分都唔會再續

太流啦個會員福利

星影匯真係為咗睇sundance

個買一送一只可以送同場，成日自己睇真係好難用到

星影匯只係睇Sundance
Sad but true
同埋其他信用卡都有九折
同會員係一樣
咁好多人會問
點解要比$入會？就算儲到分都無乜用

有冇人睇咗bohemian rhapsody?
我啱啱去咗機場睇冇送souvenir

果幾張post cards?

九展今日見到任拎唔嬲

嘉禾創辦人鄒文懷逝世 終年91歲

藍潔瑛馬坑邨住所暴斃

💐💐💐💐rip

原來八級大地震完全係上集山崩海嘯既續集黎
無睇過上集一開頭咁吹奏個男主真係無乜癮
好彩我有睇過上集

我上集有睇都覺得今集唔掂
太拖啦前邊

前面啲野係掛鈎住上集主角啲威水史
咁做太唔照顧無睇上集既觀眾

個3張, 2D全照景聲用唔用到

應該用到，係有時有大片先會唔比用

Overlord

Hichki

2018 新片上映時間 更新至 8.11.2018
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

11月8日
逆向誘拐
緊急救命 劇場版
再見．我的初戀。
我的英雄學院劇場版：兩個人的英雄
Hichki (我的破嗝Miss)
Patrick (緣來靠八哥？)
Overlord (大君主之役)

11月9日
生生

11月10日
岸上漁歌

11月15日
江湖兒女
冰封俠時空行者
The Cured (喪屍3/4)
Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)

11月16日
有五個姊姊的我就註定要單身了啊

11月22日
翠絲
十年日本
智命談判
西虹市首富
睡著吻別 醒來抱擁
SUNNY陽光姊妹淘
與鬼同行：大叔追兇
The Girl in the Spider’s Web (蜘蛛網中的女孩)

11月29日
旅貓日記
你好，之華
紅衣小女孩外傳 人面魚
Robin Hood (箭神．第一戰)
The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)

11月30日
比悲傷更悲傷的故事

聲稱11月
食べる女 (姐姐的私廚)
Creed 2 (洛奇外傳—王者之後2)
At Eternity's Gate

12月6日
解碼遊戲
Widows (剋．寡婦)
Like Itself (生命中的美好意外)
Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

12月13日
入鐵籠
精靈寶可夢 劇場版 我們的故事
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

12月20日
葉問外傳：張天志
Aquaman (水行俠)
Ralph Breaks the Internet: Wreck-It Ralph 2 (無敵破壞王2：打爆互聯網)

12月27日
八個女人一台戲
The Grinch (聖誕怪怪傑)
Bumblebee (大黃蜂)

聲稱12月
娼年

1月3日
Bad Times at the El Royale (賊眉賊眼大酒店)

1月10日
Green Book (綠簿旅友)

1月17日
Glass (異能仨)
The Kid Who Would Be King (權力劍神)

1月31日
Mary Poppins Returns (魔法保姆)
How to Train Your Dragon: The Hidden World (馴龍記3)

聲稱1月
Second Act (職場女王攻略)
Instant Family (失驚無神一家人)
The Front Runner
A Dog's Way Home (貝拉 400里的約定)
The Sisters Brothers (淘金殺手)

2月5日
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

2月21日
The Favourite (爭寵)

聲稱2月
Welcome to Marwen
Happy Death Day 2U (死亡無限LOOP 2)
The Lego Movie 2: The Second Part (LEGO英雄傳2)

聲稱3月
Captain Marvel (Marvel隊長)

4月4日
Shazam! (沙贊！神力集結)
Pet Senatary (詭墓)

4月18日
Wonder Park (神奇夢樂園)

聲稱4月
沉默的證人
Dumbo (小飛象)
The Curse of La Llorona

待定
智齒
粽邪
自由行
淪落人
一出好戲
十年台灣
十年泰國
金權黑幕
電影痴漢
聖荷西謀殺案
誰先愛上他的
地球最後的夜晚
那些年，我們一起追的女孩 (日本版)
Girl (夢女芭蕾)
Kursk (潛艦K-141)
Mandy (狂屠絕路)
Border (邊境奇聞)
Burning (燒失樂園)
Suspiria
3 Faces (伊朗三面戲劇人生)
Cold War
Final Score (主場困獸戰)
Capernaum (我們出生了，但...)
The Workshop (腦作風雲)
The Aeronauts
April’s Daughter (雛為人母)
The Image Book
The Current War (電流戰爭)
Borg vs McEnroe (波格對麥根萊)
Everybody Knows (人盡皆知)
American Animals (美式禽獸)
A Gentle Creature (鐵幕溫柔女子)
Happy As Lazzaro (睡王子的快樂傳說)
The Queen's Corgi
A Dog's Way Home
The Kindergarten Teacher (幼稚園老師)
Westwood: Punk, Icon, Activist (改朝換代西太后)
The Death and Life of John F. Donovan

近期有咩好戲值得睇？

有無人會睇大君主之役?
好似會幾好睇

我聽日會睇
不過III級有啲淆
唔知會血腥成點呢

啱啱睇完
血腥係必然 但小心jump scare

睇左
前面要d 時間交代
後段幾緊張

有iib級版
不過場次少好多

【泰國驚典鬼故】《鬼妻勿語》"Ghost Wife" 12月6日 情約身後

【不渝的愛 至死守候 等著他回來！】
剛入讀高中的女生小娜，開學首天即邂逅同校高中三年級的麥。麥被小娜深深吸引，主動對這位新生處處幫忙，更經常義務替她補習。小娜被麥的熱情打動，兩人譜出一段青春戀曲，在校園內引來不少羨慕目光。然而，麥出身豪門，他的母親對來自鄉村的小娜極之嫌棄。為了令兩人分手，她不惜把麥送往外地留學。此時，小娜發現自己懷有身孕，徬徨之際，竟在母親的勸誘下往墮胎，更在手術中意外死亡！自此，她居住的大樓頻頻鬧鬼，直至麥回來找她……

【泰國浪漫傳說 嚇出現代青春新驚典】
泰國民間流傳百多年的「鬼妻」傳說，曾被改編成超過二十部電影。要數當中最成功的作品，非《鬼妻》(Mae Nak)及《嚇鬼阿嫂》(Pee Mak Phrakanong)莫屬。《鬼妻》由泰國近代電影大師朗斯尼美華達(Nonzee Nimibutr)執導；1999年於泰國公映時，不但票房勁收，更囊括《第44屆亞太影展》的「最佳影片」、「最佳美術指導」及「最佳音效」三項殊榮。此外亦於《泰國國家電影獎》及《泰國金像獎》贏得「最佳影片」榮譽及奪得《第13屆鹿特丹影展》的「亞洲最具前途導演獎」。至於《嚇鬼阿嫂》， 一改浪漫淒美風格為搞鬼喜劇；2013年上映時，大破本土票房紀錄，以超逾4億泰銖榮膺泰國史上最高票房電影。

今年，「鬼妻」傳說再度被改編搬上大銀幕。由卡溫尼朋克帕西(Kaweenipon Ketprasit)監製的《鬼妻勿語》，以全新的青春校園版，為觀眾帶來浪漫與驚嚇。他憑著電影《嫁入穆斯林》(The Convert)，曾於「2008 TIDF臺灣國際紀錄片雙年展」獲獎，是近年泰國矚目的電影人之一。至於飾演女主角小娜的素芭華迪潔蒂蘇柏古(Supawadee Kitisopakul)，曾於2013年參加泰國青春小姐選舉，憑脫俗可人的外型，獲「AIS3G」特別獎。她目前是人氣廣告模特兒，亦曾拍攝過不少音樂錄像，《鬼妻勿語》是她首部參與的電影作品。

鍾意泰國但鬼片不了
我唔襟嚇

電影消息
1.自由行 (優先場): 香港藝術中心古天樂電影院 (24/11 / 8pm)

2.伊朗三面戲劇人生 (優先場): 香港藝術中心古天樂電影院 (25/11 / 2:30pm) (26/11 / 8pm)

3.許鞍華作品展(地點: 星影匯/BC)
- 黃金時代//桃姐//天水圍的日與夜//半生緣//女人四十//客途秋恨//投奔怒海//瘋劫

4.淪落人: The Grand Cinema (23/11 / 9:40pm), (25/11 / 7:40pm), (26/11 / 9:40pm), (27/11 / 7:40pm)

一定要睇多次淪落人

翠絲

有冇人知星影匯續會送唔送3張買一送一
入會$99 續會$100

好彩有請教巴打
啲jump scene有防備都嚇左嚇

唔會

之前行內話first cut好差
依家公映版質感如何

唔續啦咁
就算係都開過個新AC啦

我又覺得節奏係慢
但演員做得幾好
內心戲有發揮

住觀塘區唔續星影匯揀邊間好
睇日本戲多

MCL

Hkaff
星期日開始

我講我買左的

想問百記用禮蜜卡扣哂仲有尾數,仲可唔可以用信用卡折扣?

想問呢度係咪得我有睇Patrick

56%
不過都會照睇

我都買左飛

MCL手機入會同普通入會分別大唔大
見佢個app好多負皮

套破嗝

Tell me plz
有邊d jump scene

Thx

套戲我驚到長期掩住一邊耳仔睇
因為我好驚啲shock到我既聲

同我一樣
我都好驚d 聲音

安樂又有泰片發行

Overlord

有未經証實消息指出，有關的位置將會成為三家迷位戲院，並且由新的戲院經營者進軍香港市場。而業內亦有人士指出，至少多於一家經營者曾前來看看有關位置。

其實，這個位於打磚坪街的戲院位置，便是昔日鴻聲戲院的位置，戲院於九十年代末結業後，一度成為酒家，如今再度成為戲院，可以說是「重光」，而有關情況跟新蒲崗越秀廣場的嘉禾啟德不同，因為打磚坪街的位置一直沒有改建。

《大老作家》
上映日期：18年12月13日

「二十世紀福斯影片」誠意推介黑色幽默電影《大老作家》(CAN YOU EVER FORGIVE ME?) ，影評口碑橫掃全球，《褔爾摩斯的最後奇案》監製暨《緣來說夠了》編劇攜手心思呈獻，《凸務MADAM》《最爆伴娘團》新紮喜劇天后瑪莉莎麥卡菲，被一致激讚為「人生最精彩一次演出」，洗盡鉛華令全球眼前一亮，爛蕃茄指數更長期接近滿分，難怪一直被外界估計為來屆獎項大熱！

故事改編自真人真事，曾幾咤吒一時大作家Lee Israel（瑪莉莎麥卡菲）所撰寫的同名回憶錄。她70 至 80 年代期間事業如日方中，先後為Katharine Hepburn、Tallulah Bankhead、Dorothy Kilgallen、Estée Lauder等超猛名人執筆寫傳記；直至90 年代，她因犯上嚴重過錯，職業生涯走下坡，風光不再生活也變得潦倒，幸好有摯愛貓咪作伴。Lee經好友Jack（理查格蘭特）教唆，孤注一擲在紐約開始了另一門「生意」，就是偽造及偷竊已故名人的書信真跡再轉手販賣，久而久之更冒認他們執筆，以老作圖取利潤！Lee會否蒙上詐欺之名而抱撼終生？她又可以瞞天過海多久？

新經營者 🤨🧐？

住附近 有啲期待

“有五個姊姊的我注定要單身了喔”
去買飛應該點講好先冇咁尷尬？

講時間

唔該要五個姐姐 七點半 成人

篤機算啦

打磚坪街個度d鋪位丁屎咁細
唔慌好得去邊

泰國女星翠柏艾利古（Cherprang Areekul，暱稱Cher），將與《出貓特工隊》男主角James - 提拉東蘇帕龐皮尤 （Teeradon Supapunpinyo）及導演柏德潘王般（Parkpoom Wongpoom）於11月29日現身香港，宣傳泰國青春奇幻電影 《寄身100天》（Homestay）。

好無睇
已經就落

其實average
幾窩心但劇情轉折有點奇怪

好想去睇
但呢幾日都唔得閒

希望上多一個禮拜

我都覺得中規中矩
八哥雖然唔係靚狗
但呢隻幾搶鏡

睇完怪獸 覺得唔算差 但劇情有d拖

我好鐘意八哥架

高先新戲
浮沉大叔

淘金殺手

法國版大叔水舞間黎喎

頂我以為同一套嚟

位於元朗炮仗坊8號的元朗戲院擬改建一幢高19層的商業大廈，作辦公室及商店等用途。業主向城市規劃委員會呈交申請，要求會方批出規劃許可，准許於戲院發展一幢總樓面面積 7413.6平方米，及樓高68米的大廈，申請地點面積780.779平方米，上蓋面積約為60%。

申請人亦擬在申請地點以3層地下停車場形式，設立33個私家車車位，及4個輕型貨車上落客貨車位。

1961年開幕的元朗戲院曾是當區最早期建成的3間戲院之一，當時開幕吸引逾千人到賀觀禮，而開幕後亦一直成為不少市民消閒及拍拖的好去處。

陳果《三夫》(11月26/27/28 21:50) 係電影中心上優先場同埋預計12月27日上映

發行公司：安樂影片
Source: Broadway Cinema

元朗戲院代表：有關元朗戲院重建的傳聞，本院今年初才作出全面裝修，以年輕的面貌跟大家見面，與各商戶亦尚有多年租約，目前一切言之尚早。
倘有定案，當通知各方好友。
謝謝關注。

應該似百記電影中心獨家？

應該都係
套戲感覺都幾極端同重口味

咁我電影節睇左佢先

西虹市首富 比預期好笑
其實串緊暴發戶

突發
《愛革命》五場優先場戲飛正式公開發售
繼三夫、淪落人後 又一套優先場報金像獎電影

仲有G 殺

呢套唔係愛奇藝有得睇啦咩

哇真係唔知
見到啲評論都頗差下
咁有無可能當係限量上畫？